[{"id":1,"question":"\ufeffC\u00e2u 1: \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c \u0111\u1ecbnh tri\u1ec3n khai trong to\u00e0n \u0110o\u00e0n m\u1ea5y ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh \u0111\u1ed3ng h\u00e0nh v\u1edbi thanh ni\u00ean?","answer":"C. 3 ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh\r","search":"\ufeffC\u00e2u 1: \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c \u0111\u1ecbnh tri\u1ec3n khai trong to\u00e0n \u0110o\u00e0n m\u1ea5y ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh \u0111\u1ed3ng h\u00e0nh v\u1edbi thanh ni\u00ean? C. 3 ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh\r \ufeffcau 1: dai hoi doan toan quoc lan thu xii xac dinh trien khai trong toan doan may chuong trinh dong hanh voi thanh nien? c. 3 chuong trinh\r"},{"id":2,"question":"\u0110\u00e2u l\u00e0 m\u1ed9t trong ba nhi\u1ec7m v\u1ee5 \u0111\u1ed9t ph\u00e1 \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c \u0111\u1ecbnh trong V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII?","answer":"D. T\u1eadp trung x\u00e2y d\u1ef1ng \u0111\u1ed9i ng\u0169 c\u00e1n b\u1ed9 \u0111o\u00e0n c\u00f3 b\u1ea3n l\u0129nh ch\u00ednh tr\u1ecb, c\u00f3 \u0111\u1ea1o \u0111\u1ee9c, tr\u00e1ch nhi\u1ec7m, n\u0103ng l\u1ef1c, uy t\u00edn, ti\u00ean phong, g\u01b0\u01a1ng m\u1eabu\r","search":"\u0110\u00e2u l\u00e0 m\u1ed9t trong ba nhi\u1ec7m v\u1ee5 \u0111\u1ed9t ph\u00e1 \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c \u0111\u1ecbnh trong V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII? D. T\u1eadp trung x\u00e2y d\u1ef1ng \u0111\u1ed9i ng\u0169 c\u00e1n b\u1ed9 \u0111o\u00e0n c\u00f3 b\u1ea3n l\u0129nh ch\u00ednh tr\u1ecb, c\u00f3 \u0111\u1ea1o \u0111\u1ee9c, tr\u00e1ch nhi\u1ec7m, n\u0103ng l\u1ef1c, uy t\u00edn, ti\u00ean phong, g\u01b0\u01a1ng m\u1eabu\r dau la mot trong ba nhiem vu dot pha duoc xac dinh trong van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii? d. tap trung xay dung doi ngu can bo doan co ban linh chinh tri, co dao duc, trach nhiem, nang luc, uy tin, tien phong, guong mau\r"},{"id":3,"question":"\u0110\u00e2u kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 t\u00ean ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh, \u0111\u1ec1 \u00e1n tr\u1ecdng \u0111i\u1ec3m \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c \u0111\u1ecbnh trong V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII?","answer":"D. Ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh \u201cGi\u00e1o d\u1ee5c l\u00fd t\u01b0\u1edfng c\u00e1ch m\u1ea1ng, \u0111\u1ea1o \u0111\u1ee9c, l\u1ed1i s\u1ed1ng v\u0103n h\u00f3a cho thanh thi\u1ebfu nhi giai \u0111o\u1ea1n 2022 \u2013 2030\u201d\r","search":"\u0110\u00e2u kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 t\u00ean ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh, \u0111\u1ec1 \u00e1n tr\u1ecdng \u0111i\u1ec3m \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c \u0111\u1ecbnh trong V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII? D. Ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh \u201cGi\u00e1o d\u1ee5c l\u00fd t\u01b0\u1edfng c\u00e1ch m\u1ea1ng, \u0111\u1ea1o \u0111\u1ee9c, l\u1ed1i s\u1ed1ng v\u0103n h\u00f3a cho thanh thi\u1ebfu nhi giai \u0111o\u1ea1n 2022 \u2013 2030\u201d\r dau khong phai la ten chuong trinh, de an trong diem duoc xac dinh trong van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii? d. chuong trinh \u201cgiao duc ly tuong cach mang, dao duc, loi song van hoa cho thanh thieu nhi giai doan 2022 \u2013 2030\u201d\r"},{"id":4,"question":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c \u0111\u1ecbnh quan \u0111i\u1ec3m x\u00e2y d\u1ef1ng \u0110o\u00e0n v\u1eefng m\u1ea1nh to\u00e0n di\u1ec7n tr\u00ean nh\u1eefng m\u1eb7t n\u00e0o?","answer":"C. Ch\u00ednh tr\u1ecb, t\u01b0 t\u01b0\u1edfng, \u0111\u1ea1o \u0111\u1ee9c, t\u1ed5 ch\u1ee9c v\u00e0 h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng\r","search":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c \u0111\u1ecbnh quan \u0111i\u1ec3m x\u00e2y d\u1ef1ng \u0110o\u00e0n v\u1eefng m\u1ea1nh to\u00e0n di\u1ec7n tr\u00ean nh\u1eefng m\u1eb7t n\u00e0o? C. Ch\u00ednh tr\u1ecb, t\u01b0 t\u01b0\u1edfng, \u0111\u1ea1o \u0111\u1ee9c, t\u1ed5 ch\u1ee9c v\u00e0 h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng\r van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii xac dinh quan diem xay dung doan vung manh toan dien tren nhung mat nao? c. chinh tri, tu tuong, dao duc, to chuc va hanh dong\r"},{"id":5,"question":"Ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng th\u1ef1c hi\u1ec7n Ngh\u1ecb quy\u1ebft \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c \u0111\u1ecbnh m\u1ed1c th\u1eddi gian s\u01a1 k\u1ebft v\u00e0 t\u1ed5ng k\u1ebft vi\u1ec7c th\u1ef1c hi\u1ec7n Ngh\u1ecb quy\u1ebft \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o?","answer":"A. S\u01a1 k\u1ebft n\u0103m 2025, t\u1ed5ng k\u1ebft n\u0103m 2027\r","search":"Ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng th\u1ef1c hi\u1ec7n Ngh\u1ecb quy\u1ebft \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c \u0111\u1ecbnh m\u1ed1c th\u1eddi gian s\u01a1 k\u1ebft v\u00e0 t\u1ed5ng k\u1ebft vi\u1ec7c th\u1ef1c hi\u1ec7n Ngh\u1ecb quy\u1ebft \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o? A. S\u01a1 k\u1ebft n\u0103m 2025, t\u1ed5ng k\u1ebft n\u0103m 2027\r chuong trinh hanh dong thuc hien nghi quyet dai hoi doan toan quoc lan thu xii xac dinh moc thoi gian so ket va tong ket viec thuc hien nghi quyet dai hoi doan toan quoc lan thu xii nhu the nao? a. so ket nam 2025, tong ket nam 2027\r"},{"id":6,"question":"\u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0111\u1ea1i bi\u1ec3u \u0110o\u00e0n TNCS H\u1ed3 Ch\u00ed Minh to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII, nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027 di\u1ec5n ra t\u1ea1i \u0111\u00e2u?","answer":"B. TP H\u00e0 N\u1ed9i\r","search":"\u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0111\u1ea1i bi\u1ec3u \u0110o\u00e0n TNCS H\u1ed3 Ch\u00ed Minh to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII, nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027 di\u1ec5n ra t\u1ea1i \u0111\u00e2u? B. TP H\u00e0 N\u1ed9i\r dai hoi dai bieu doan tncs ho chi minh toan quoc lan thu xii, nhiem ky 2022 \u2013 2027 dien ra tai dau? b. tp ha noi\r"},{"id":7,"question":"H\u00e3y cho bi\u1ebft \u0111\u00e2u kh\u00f4ng ph\u1ea3i t\u00ean Di\u1ec5n \u0111\u00e0n t\u1ea1i \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII?","answer":"D. N\u00e2ng cao ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng c\u00f4ng t\u00e1c tham m\u01b0u, ph\u1ed1i h\u1ee3p, ch\u1ec9 \u0111\u1ea1o\r","search":"H\u00e3y cho bi\u1ebft \u0111\u00e2u kh\u00f4ng ph\u1ea3i t\u00ean Di\u1ec5n \u0111\u00e0n t\u1ea1i \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII? D. N\u00e2ng cao ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng c\u00f4ng t\u00e1c tham m\u01b0u, ph\u1ed1i h\u1ee3p, ch\u1ec9 \u0111\u1ea1o\r hay cho biet dau khong phai ten dien dan tai dai hoi doan toan quoc lan thu xii? d. nang cao chat luong cong tac tham muu, phoi hop, chi dao\r"},{"id":8,"question":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c l\u1eadp ch\u1ec9 ti\u00eau nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o v\u1ec1 t\u1ef7 l\u1ec7 thanh ni\u00ean s\u1eed d\u1ee5ng d\u1ecbch v\u1ee5 c\u00f4ng tr\u1ef1c tuy\u1ebfn trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027?","answer":"A. 50% thanh ni\u00ean\r","search":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c l\u1eadp ch\u1ec9 ti\u00eau nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o v\u1ec1 t\u1ef7 l\u1ec7 thanh ni\u00ean s\u1eed d\u1ee5ng d\u1ecbch v\u1ee5 c\u00f4ng tr\u1ef1c tuy\u1ebfn trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027? A. 50% thanh ni\u00ean\r van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii xac lap chi tieu nhu the nao ve ty le thanh nien su dung dich vu cong truc tuyen trong nhiem ky 2022 \u2013 2027? a. 50% thanh nien\r"},{"id":9,"question":"\u0110\u00e2u l\u00e0 t\u00ean c\u1ee7a ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh \u0111\u1ed3ng h\u00e0nh v\u1edbi thanh ni\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c \u0111\u1ecbnh trong V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII?","answer":"A. \u0110\u1ed3ng h\u00e0nh v\u1edbi thanh ni\u00ean trong h\u1ecdc t\u1eadp\r","search":"\u0110\u00e2u l\u00e0 t\u00ean c\u1ee7a ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh \u0111\u1ed3ng h\u00e0nh v\u1edbi thanh ni\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c \u0111\u1ecbnh trong V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII? A. \u0110\u1ed3ng h\u00e0nh v\u1edbi thanh ni\u00ean trong h\u1ecdc t\u1eadp\r dau la ten cua chuong trinh dong hanh voi thanh nien duoc xac dinh trong van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii? a. dong hanh voi thanh nien trong hoc tap\r"},{"id":10,"question":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c l\u1eadp ch\u1ec9 ti\u00eau nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o v\u1ec1 s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng th\u00f4n, b\u1ea3n kh\u00f3 kh\u0103n \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111o\u00e0n vi\u00ean, thanh ni\u00ean tham gia h\u1ed7 tr\u1ee3 ho\u00e0n th\u00e0nh ti\u00eau ch\u00ed n\u00f4ng th\u00f4n m\u1edbi trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027?","answer":"B. 300 th\u00f4n, b\u1ea3n kh\u00f3 kh\u0103n\r","search":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c l\u1eadp ch\u1ec9 ti\u00eau nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o v\u1ec1 s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng th\u00f4n, b\u1ea3n kh\u00f3 kh\u0103n \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111o\u00e0n vi\u00ean, thanh ni\u00ean tham gia h\u1ed7 tr\u1ee3 ho\u00e0n th\u00e0nh ti\u00eau ch\u00ed n\u00f4ng th\u00f4n m\u1edbi trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027? B. 300 th\u00f4n, b\u1ea3n kh\u00f3 kh\u0103n\r van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii xac lap chi tieu nhu the nao ve so luong thon, ban kho khan duoc doan vien, thanh nien tham gia ho tro hoan thanh tieu chi nong thon moi trong nhiem ky 2022 \u2013 2027? b. 300 thon, ban kho khan\r"},{"id":11,"question":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c l\u1eadp ch\u1ec9 ti\u00eau nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o v\u1ec1 t\u1ef7 l\u1ec7 \u0111o\u00e0n vi\u00ean x\u1ebfp lo\u1ea1i ho\u00e0n th\u00e0nh xu\u1ea5t s\u1eafc nhi\u1ec7m v\u1ee5 trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027","answer":"A. 50% \u0111o\u00e0n vi\u00ean\r","search":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c l\u1eadp ch\u1ec9 ti\u00eau nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o v\u1ec1 t\u1ef7 l\u1ec7 \u0111o\u00e0n vi\u00ean x\u1ebfp lo\u1ea1i ho\u00e0n th\u00e0nh xu\u1ea5t s\u1eafc nhi\u1ec7m v\u1ee5 trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027 A. 50% \u0111o\u00e0n vi\u00ean\r van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii xac lap chi tieu nhu the nao ve ty le doan vien xep loai hoan thanh xuat sac nhiem vu trong nhiem ky 2022 \u2013 2027 a. 50% doan vien\r"},{"id":12,"question":"H\u00e3y cho bi\u1ebft ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 tri\u1ec3n l\u00e3m t\u1ea1i \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII?","answer":"A. Kh\u00e1t v\u1ecdng c\u1ed1ng hi\u1ebfn, l\u1ebd s\u1ed1ng thanh ni\u00ean\r","search":"H\u00e3y cho bi\u1ebft ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 tri\u1ec3n l\u00e3m t\u1ea1i \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII? A. Kh\u00e1t v\u1ecdng c\u1ed1ng hi\u1ebfn, l\u1ebd s\u1ed1ng thanh ni\u00ean\r hay cho biet chu de trien lam tai dai hoi doan toan quoc lan thu xii? a. khat vong cong hien, le song thanh nien\r"},{"id":13,"question":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c \u0111\u1ecbnh gi\u1ea3i ph\u00e1p v\u1ec1 vi\u1ec7c s\u1eed d\u1ee5ng v\u00e0 t\u01b0\u01a1ng t\u00e1c v\u1edbi \u1ee9ng d\u1ee5ng di \u0111\u1ed9ng \u201cThanh ni\u00ean Vi\u1ec7t Nam\u201d nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o?","answer":"A. Ph\u1ea5n \u0111\u1ea5u 100% \u0111o\u00e0n vi\u00ean s\u1eed d\u1ee5ng v\u00e0 t\u01b0\u01a1ng t\u00e1c th\u01b0\u1eddng xuy\u00ean v\u1edbi \u1ee9ng d\u1ee5ng di \u0111\u1ed9ng \u201cThanh ni\u00ean Vi\u1ec7t Nam\u201d\r","search":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c \u0111\u1ecbnh gi\u1ea3i ph\u00e1p v\u1ec1 vi\u1ec7c s\u1eed d\u1ee5ng v\u00e0 t\u01b0\u01a1ng t\u00e1c v\u1edbi \u1ee9ng d\u1ee5ng di \u0111\u1ed9ng \u201cThanh ni\u00ean Vi\u1ec7t Nam\u201d nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o? A. Ph\u1ea5n \u0111\u1ea5u 100% \u0111o\u00e0n vi\u00ean s\u1eed d\u1ee5ng v\u00e0 t\u01b0\u01a1ng t\u00e1c th\u01b0\u1eddng xuy\u00ean v\u1edbi \u1ee9ng d\u1ee5ng di \u0111\u1ed9ng \u201cThanh ni\u00ean Vi\u1ec7t Nam\u201d\r van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii xac dinh giai phap ve viec su dung va tuong tac voi ung dung di dong \u201cthanh nien viet nam\u201d nhu the nao? a. phan dau 100% doan vien su dung va tuong tac thuong xuyen voi ung dung di dong \u201cthanh nien viet nam\u201d\r"},{"id":14,"question":"\u0110\u00e2u l\u00e0 nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh kh\u00e1i qu\u00e1t v\u1ec1 k\u1ebft qu\u1ea3 tri\u1ec3n khai c\u00e1c ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh \u0111\u1ed3ng h\u00e0nh v\u1edbi thanh ni\u00ean trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2017 \u2013 2022?","answer":"D. C\u1ea3 3 \u0111\u00e1p \u00e1n \u0111\u1ec1u \u0111\u00fang\r","search":"\u0110\u00e2u l\u00e0 nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh kh\u00e1i qu\u00e1t v\u1ec1 k\u1ebft qu\u1ea3 tri\u1ec3n khai c\u00e1c ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh \u0111\u1ed3ng h\u00e0nh v\u1edbi thanh ni\u00ean trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2017 \u2013 2022? D. C\u1ea3 3 \u0111\u00e1p \u00e1n \u0111\u1ec1u \u0111\u00fang\r dau la nhan dinh khai quat ve ket qua trien khai cac chuong trinh dong hanh voi thanh nien trong nhiem ky 2017 \u2013 2022? d. ca 3 dap an deu dung\r"},{"id":15,"question":"H\u00e3y cho bi\u1ebft n\u1ed9i h\u00e0m c\u1ee7a ch\u1ee7 tr\u01b0\u01a1ng 1+1?","answer":"A. M\u1ed7i \u0111o\u00e0n vi\u00ean, h\u1ed9i vi\u00ean gi\u1edbi thi\u1ec7u \u0111\u01b0\u1ee3c \u00edt nh\u1ea5t 1 thanh ni\u00ean tham gia \u0110o\u00e0n, H\u1ed9i\r","search":"H\u00e3y cho bi\u1ebft n\u1ed9i h\u00e0m c\u1ee7a ch\u1ee7 tr\u01b0\u01a1ng 1+1? A. M\u1ed7i \u0111o\u00e0n vi\u00ean, h\u1ed9i vi\u00ean gi\u1edbi thi\u1ec7u \u0111\u01b0\u1ee3c \u00edt nh\u1ea5t 1 thanh ni\u00ean tham gia \u0110o\u00e0n, H\u1ed9i\r hay cho biet noi ham cua chu truong 1+1? a. moi doan vien, hoi vien gioi thieu duoc it nhat 1 thanh nien tham gia doan, hoi\r"},{"id":16,"question":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c l\u1eadp ch\u1ec9 ti\u00eau nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o v\u1ec1 t\u1ef7 l\u1ec7 c\u00e1n b\u1ed9 \u0111o\u00e0n, \u0111o\u00e0n vi\u00ean, thanh ni\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c h\u1ecdc t\u1eadp, qu\u00e1n tri\u1ec7t, tuy\u00ean truy\u1ec1n, ph\u1ed5 bi\u1ebfn ngh\u1ecb quy\u1ebft, ch\u1ee7 tr\u01b0\u01a1ng c\u1ee7a \u0110\u1ea3ng, ch\u00ednh s\u00e1ch, ph\u00e1p lu\u1eadt c\u1ee7a Nh\u00e0 n\u01b0\u1edbc v\u00e0 Ngh\u1ecb quy\u1ebft, k\u1ebft lu\u1eadn, ch\u1ee7 tr\u01b0\u01a1ng c\u1ee7a \u0110o\u00e0n trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 2027?","answer":"B. 100% c\u00e1n b\u1ed9 \u0111o\u00e0n, \u0111o\u00e0n vi\u00ean, 80% thanh ni\u00ean\r","search":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c l\u1eadp ch\u1ec9 ti\u00eau nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o v\u1ec1 t\u1ef7 l\u1ec7 c\u00e1n b\u1ed9 \u0111o\u00e0n, \u0111o\u00e0n vi\u00ean, thanh ni\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c h\u1ecdc t\u1eadp, qu\u00e1n tri\u1ec7t, tuy\u00ean truy\u1ec1n, ph\u1ed5 bi\u1ebfn ngh\u1ecb quy\u1ebft, ch\u1ee7 tr\u01b0\u01a1ng c\u1ee7a \u0110\u1ea3ng, ch\u00ednh s\u00e1ch, ph\u00e1p lu\u1eadt c\u1ee7a Nh\u00e0 n\u01b0\u1edbc v\u00e0 Ngh\u1ecb quy\u1ebft, k\u1ebft lu\u1eadn, ch\u1ee7 tr\u01b0\u01a1ng c\u1ee7a \u0110o\u00e0n trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 2027? B. 100% c\u00e1n b\u1ed9 \u0111o\u00e0n, \u0111o\u00e0n vi\u00ean, 80% thanh ni\u00ean\r van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii xac lap chi tieu nhu the nao ve ty le can bo doan, doan vien, thanh nien duoc hoc tap, quan triet, tuyen truyen, pho bien nghi quyet, chu truong cua dang, chinh sach, phap luat cua nha nuoc va nghi quyet, ket luan, chu truong cua doan trong nhiem ky 2022 2027? b. 100% can bo doan, doan vien, 80% thanh nien\r"},{"id":17,"question":"\u0110\u00e2u kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 t\u00ean ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh, \u0111\u1ec1 \u00e1n tr\u1ecdng \u0111i\u1ec3m \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c \u0111\u1ecbnh trong V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII?","answer":"D. \u0110\u1ec1 \u00e1n \u201cN\u00e2ng cao n\u0103ng l\u1ef1c t\u00ecnh nguy\u1ec7n cho thanh ni\u00ean Vi\u1ec7t Nam giai \u0111o\u1ea1n 2022 2030\u2033\r","search":"\u0110\u00e2u kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 t\u00ean ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh, \u0111\u1ec1 \u00e1n tr\u1ecdng \u0111i\u1ec3m \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c \u0111\u1ecbnh trong V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII? D. \u0110\u1ec1 \u00e1n \u201cN\u00e2ng cao n\u0103ng l\u1ef1c t\u00ecnh nguy\u1ec7n cho thanh ni\u00ean Vi\u1ec7t Nam giai \u0111o\u1ea1n 2022 2030\u2033\r dau khong phai la ten chuong trinh, de an trong diem duoc xac dinh trong van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii? d. de an \u201cnang cao nang luc tinh nguyen cho thanh nien viet nam giai doan 2022 2030\u2033\r"},{"id":18,"question":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c l\u1eadp ch\u1ec9 ti\u00eau nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o v\u1ec1 s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng \u0111o\u00e0n vi\u00ean \u01b0u t\u00fa \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1edbi thi\u1ec7u cho \u0110\u1ea3ng xem x\u00e9t k\u1ebft n\u1ea1p trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027?","answer":"A. 01 tri\u1ec7u \u0111o\u00e0n vi\u00ean \u01b0u t\u00fa\r","search":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c l\u1eadp ch\u1ec9 ti\u00eau nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o v\u1ec1 s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng \u0111o\u00e0n vi\u00ean \u01b0u t\u00fa \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1edbi thi\u1ec7u cho \u0110\u1ea3ng xem x\u00e9t k\u1ebft n\u1ea1p trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027? A. 01 tri\u1ec7u \u0111o\u00e0n vi\u00ean \u01b0u t\u00fa\r van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii xac lap chi tieu nhu the nao ve so luong doan vien uu tu duoc gioi thieu cho dang xem xet ket nap trong nhiem ky 2022 \u2013 2027? a. 01 trieu doan vien uu tu\r"},{"id":19,"question":"\u0110\u00e2u kh\u00f4ng ph\u1ea3i nhi\u1ec7m v\u1ee5 c\u1ee7a \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII?","answer":"D. Ki\u1ec7n to\u00e0n Ban Th\u01b0\u1eddng v\u1ee5 Trung \u01b0\u01a1ng \u0110o\u00e0n\r","search":"\u0110\u00e2u kh\u00f4ng ph\u1ea3i nhi\u1ec7m v\u1ee5 c\u1ee7a \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII? D. Ki\u1ec7n to\u00e0n Ban Th\u01b0\u1eddng v\u1ee5 Trung \u01b0\u01a1ng \u0110o\u00e0n\r dau khong phai nhiem vu cua dai hoi doan toan quoc lan thu xii? d. kien toan ban thuong vu trung uong doan\r"},{"id":20,"question":"\u0110\u00e2u l\u00e0 t\u00ean phong tr\u00e0o h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng c\u00e1ch m\u1ea1ng c\u1ee7a \u0110o\u00e0n trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027 \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c \u0111\u1ecbnh trong V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII?","answer":"C. Tu\u1ed5i tr\u1ebb xung k\u00edch b\u1ea3o v\u1ec7 T\u1ed5 qu\u1ed1c\r","search":"\u0110\u00e2u l\u00e0 t\u00ean phong tr\u00e0o h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng c\u00e1ch m\u1ea1ng c\u1ee7a \u0110o\u00e0n trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027 \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c \u0111\u1ecbnh trong V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII? C. Tu\u1ed5i tr\u1ebb xung k\u00edch b\u1ea3o v\u1ec7 T\u1ed5 qu\u1ed1c\r dau la ten phong trao hanh dong cach mang cua doan trong nhiem ky 2022 \u2013 2027 duoc xac dinh trong van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii? c. tuoi tre xung kich bao ve to quoc\r"},{"id":21,"question":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c l\u1eadp ch\u1ec9 ti\u00eau nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o v\u1ec1 s\u1ed1 \u00fd t\u01b0\u1edfng, s\u00e1ng ki\u1ebfn c\u1ee7a \u0111o\u00e0n vi\u00ean, thanh ni\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c \u0110o\u00e0n h\u1ed7 tr\u1ee3 tri\u1ec3n khai, hi\u1ec7n th\u1ef1c h\u00f3a trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027?","answer":"A. 250 ngh\u00ecn\r","search":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c l\u1eadp ch\u1ec9 ti\u00eau nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o v\u1ec1 s\u1ed1 \u00fd t\u01b0\u1edfng, s\u00e1ng ki\u1ebfn c\u1ee7a \u0111o\u00e0n vi\u00ean, thanh ni\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c \u0110o\u00e0n h\u1ed7 tr\u1ee3 tri\u1ec3n khai, hi\u1ec7n th\u1ef1c h\u00f3a trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027? A. 250 ngh\u00ecn\r van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii xac lap chi tieu nhu the nao ve so y tuong, sang kien cua doan vien, thanh nien duoc to chuc doan ho tro trien khai, hien thuc hoa trong nhiem ky 2022 \u2013 2027? a. 250 nghin\r"},{"id":22,"question":"\u0110\u00e2u l\u00e0 m\u1ed9t trong ba nhi\u1ec7m v\u1ee5 \u0111\u1ed9t ph\u00e1 \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c \u0111\u1ecbnh trong V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII?","answer":"A. N\u00e2ng cao n\u0103ng l\u1ef1c s\u1ed1 cho thanh thi\u1ebfu ni\u00ean\r","search":"\u0110\u00e2u l\u00e0 m\u1ed9t trong ba nhi\u1ec7m v\u1ee5 \u0111\u1ed9t ph\u00e1 \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c \u0111\u1ecbnh trong V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII? A. N\u00e2ng cao n\u0103ng l\u1ef1c s\u1ed1 cho thanh thi\u1ebfu ni\u00ean\r dau la mot trong ba nhiem vu dot pha duoc xac dinh trong van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii? a. nang cao nang luc so cho thanh thieu nien\r"},{"id":23,"question":"Ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh \u201cNg\u00e0y \u0111o\u00e0n vi\u00ean\u201d \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c \u1edf n\u01a1i n\u00e0o?","answer":"B. N\u01a1i c\u00f3 \u0111o\u00e0n vi\u00ean nh\u01b0ng kh\u00f4ng c\u00f3 t\u1ed5 ch\u1ee9c \u0110o\u00e0n\r","search":"Ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh \u201cNg\u00e0y \u0111o\u00e0n vi\u00ean\u201d \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c \u1edf n\u01a1i n\u00e0o? B. N\u01a1i c\u00f3 \u0111o\u00e0n vi\u00ean nh\u01b0ng kh\u00f4ng c\u00f3 t\u1ed5 ch\u1ee9c \u0110o\u00e0n\r chuong trinh \u201cngay doan vien\u201d duoc to chuc o noi nao? b. noi co doan vien nhung khong co to chuc doan\r"},{"id":24,"question":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c l\u1eadp ch\u1ec9 ti\u00eau nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o v\u1ec1 t\u1ed5ng s\u1ed1 d\u1ef1 \u00e1n kh\u1edfi nghi\u1ec7p s\u00e1ng t\u1ea1o c\u1ee7a thanh ni\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c \u0110o\u00e0n h\u1ed7 tr\u1ee3 trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027?","answer":"A. 7 ngh\u00ecn d\u1ef1 \u00e1n kh\u1edfi nghi\u1ec7p s\u00e1ng t\u1ea1o\r","search":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c l\u1eadp ch\u1ec9 ti\u00eau nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o v\u1ec1 t\u1ed5ng s\u1ed1 d\u1ef1 \u00e1n kh\u1edfi nghi\u1ec7p s\u00e1ng t\u1ea1o c\u1ee7a thanh ni\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c \u0110o\u00e0n h\u1ed7 tr\u1ee3 trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027? A. 7 ngh\u00ecn d\u1ef1 \u00e1n kh\u1edfi nghi\u1ec7p s\u00e1ng t\u1ea1o\r van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii xac lap chi tieu nhu the nao ve tong so du an khoi nghiep sang tao cua thanh nien duoc to chuc doan ho tro trong nhiem ky 2022 \u2013 2027? a. 7 nghin du an khoi nghiep sang tao\r"},{"id":25,"question":"\u0110\u00e2u l\u00e0 nh\u1eefng n\u1ed9i h\u00e0m ch\u00ednh c\u1ee7a phong tr\u00e0o \u201cTu\u1ed5i tr\u1ebb xung k\u00edch b\u1ea3o v\u1ec7 T\u1ed5 qu\u1ed1c\u201d?","answer":"A. Th\u1ef1c hi\u1ec7n nhi\u1ec7m v\u1ee5 qu\u1ed1c ph\u00f2ng, an ninh, tham gia x\u00e2y d\u1ef1ng l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng v\u0169 trang nh\u00e2n d\u00e2n, h\u01b0\u1edbng v\u1ec1 bi\u00ean gi\u1edbi, bi\u1ec3n \u0111\u1ea3o, \u0111\u1ea3m b\u1ea3o an ninh tr\u1eadt t\u1ef1 tr\u00ean \u0111\u1ecba b\u00e0n d\u00e2n c\u01b0\r","search":"\u0110\u00e2u l\u00e0 nh\u1eefng n\u1ed9i h\u00e0m ch\u00ednh c\u1ee7a phong tr\u00e0o \u201cTu\u1ed5i tr\u1ebb xung k\u00edch b\u1ea3o v\u1ec7 T\u1ed5 qu\u1ed1c\u201d? A. Th\u1ef1c hi\u1ec7n nhi\u1ec7m v\u1ee5 qu\u1ed1c ph\u00f2ng, an ninh, tham gia x\u00e2y d\u1ef1ng l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng v\u0169 trang nh\u00e2n d\u00e2n, h\u01b0\u1edbng v\u1ec1 bi\u00ean gi\u1edbi, bi\u1ec3n \u0111\u1ea3o, \u0111\u1ea3m b\u1ea3o an ninh tr\u1eadt t\u1ef1 tr\u00ean \u0111\u1ecba b\u00e0n d\u00e2n c\u01b0\r dau la nhung noi ham chinh cua phong trao \u201ctuoi tre xung kich bao ve to quoc\u201d? a. thuc hien nhiem vu quoc phong, an ninh, tham gia xay dung luc luong vu trang nhan dan, huong ve bien gioi, bien dao, dam bao an ninh trat tu tren dia ban dan cu\r"},{"id":26,"question":"Trong phi\u00ean l\u00e0m vi\u1ec7c th\u1ee9 hai, c\u00e1c \u0111\u1ea1i bi\u1ec3u d\u1ef1 \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0111\u00e3 th\u1ea3o lu\u1eadn v\u1ec1 d\u1ef1 th\u1ea3o c\u00e1c v\u0103n ki\u1ec7n tr\u00ecnh \u0110\u1ea1i h\u1ed9i t\u1ea1i bao nhi\u00eau di\u1ec5n \u0111\u00e0n?","answer":"B. 06 di\u1ec5n \u0111\u00e0n\r","search":"Trong phi\u00ean l\u00e0m vi\u1ec7c th\u1ee9 hai, c\u00e1c \u0111\u1ea1i bi\u1ec3u d\u1ef1 \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0111\u00e3 th\u1ea3o lu\u1eadn v\u1ec1 d\u1ef1 th\u1ea3o c\u00e1c v\u0103n ki\u1ec7n tr\u00ecnh \u0110\u1ea1i h\u1ed9i t\u1ea1i bao nhi\u00eau di\u1ec5n \u0111\u00e0n? B. 06 di\u1ec5n \u0111\u00e0n\r trong phien lam viec thu hai, cac dai bieu du dai hoi da thao luan ve du thao cac van kien trinh dai hoi tai bao nhieu dien dan? b. 06 dien dan\r"},{"id":27,"question":"H\u1ed9i ngh\u1ecb Ban Ch\u1ea5p h\u00e0nh Trung \u01b0\u01a1ng \u0110o\u00e0n l\u1ea7n th\u1ee9 nh\u1ea5t, kho\u00e1 XII \u0111\u00e3 b\u1ea7u bao nhi\u00eau \u0111\u1ed3ng ch\u00ed tham gia U\u1ef7 ban Ki\u1ec3m tra Trung \u01b0\u01a1ng \u0110o\u00e0n","answer":"B. 19 \u0111\u1ed3ng ch\u00ed\r","search":"H\u1ed9i ngh\u1ecb Ban Ch\u1ea5p h\u00e0nh Trung \u01b0\u01a1ng \u0110o\u00e0n l\u1ea7n th\u1ee9 nh\u1ea5t, kho\u00e1 XII \u0111\u00e3 b\u1ea7u bao nhi\u00eau \u0111\u1ed3ng ch\u00ed tham gia U\u1ef7 ban Ki\u1ec3m tra Trung \u01b0\u01a1ng \u0110o\u00e0n B. 19 \u0111\u1ed3ng ch\u00ed\r hoi nghi ban chap hanh trung uong doan lan thu nhat, khoa xii da bau bao nhieu dong chi tham gia uy ban kiem tra trung uong doan b. 19 dong chi\r"},{"id":28,"question":"H\u1ed9i ngh\u1ecb Ban Ch\u1ea5p h\u00e0nh Trung \u01b0\u01a1ng \u0110o\u00e0n l\u1ea7n th\u1ee9 nh\u1ea5t, kho\u00e1 XII \u0111\u00e3 b\u1ea7u bao nhi\u00eau \u0111\u1ed3ng ch\u00ed B\u00ed th\u01b0 Trung \u01b0\u01a1ng \u0110o\u00e0n?","answer":"B. 06 \u0111\u1ed3ng ch\u00ed\r","search":"H\u1ed9i ngh\u1ecb Ban Ch\u1ea5p h\u00e0nh Trung \u01b0\u01a1ng \u0110o\u00e0n l\u1ea7n th\u1ee9 nh\u1ea5t, kho\u00e1 XII \u0111\u00e3 b\u1ea7u bao nhi\u00eau \u0111\u1ed3ng ch\u00ed B\u00ed th\u01b0 Trung \u01b0\u01a1ng \u0110o\u00e0n? B. 06 \u0111\u1ed3ng ch\u00ed\r hoi nghi ban chap hanh trung uong doan lan thu nhat, khoa xii da bau bao nhieu dong chi bi thu trung uong doan? b. 06 dong chi\r"},{"id":29,"question":"H\u1ed9i ngh\u1ecb Ban Ch\u1ea5p h\u00e0nh Trung \u01b0\u01a1ng \u0110o\u00e0n l\u1ea7n th\u1ee9 nh\u1ea5t, kho\u00e1 XII \u0111\u00e3 b\u1ea7u Ban Th\u01b0\u1eddng v\u1ee5 Trung \u01b0\u01a1ng \u0110o\u00e0n g\u1ed3m bao nhi\u00eau \u0111\u1ed3ng ch\u00ed?","answer":"B. 33 \u0111\u1ed3ng ch\u00ed\r","search":"H\u1ed9i ngh\u1ecb Ban Ch\u1ea5p h\u00e0nh Trung \u01b0\u01a1ng \u0110o\u00e0n l\u1ea7n th\u1ee9 nh\u1ea5t, kho\u00e1 XII \u0111\u00e3 b\u1ea7u Ban Th\u01b0\u1eddng v\u1ee5 Trung \u01b0\u01a1ng \u0110o\u00e0n g\u1ed3m bao nhi\u00eau \u0111\u1ed3ng ch\u00ed? B. 33 \u0111\u1ed3ng ch\u00ed\r hoi nghi ban chap hanh trung uong doan lan thu nhat, khoa xii da bau ban thuong vu trung uong doan gom bao nhieu dong chi? b. 33 dong chi\r"},{"id":30,"question":"Ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng th\u1ef1c hi\u1ec7n Ngh\u1ecb quy\u1ebft \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c \u0111\u1ecbnh m\u1ed1c th\u1eddi gian t\u1ed5 ch\u1ee9c \u0110\u1ea1i h\u1ed9i thanh ni\u00ean ti\u00ean ti\u1ebfn l\u00e0m theo l\u1eddi B\u00e1c to\u00e0n qu\u1ed1c nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o?","answer":"B. 5 n\u0103m 2 l\u1ea7n\r","search":"Ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng th\u1ef1c hi\u1ec7n Ngh\u1ecb quy\u1ebft \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c \u0111\u1ecbnh m\u1ed1c th\u1eddi gian t\u1ed5 ch\u1ee9c \u0110\u1ea1i h\u1ed9i thanh ni\u00ean ti\u00ean ti\u1ebfn l\u00e0m theo l\u1eddi B\u00e1c to\u00e0n qu\u1ed1c nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o? B. 5 n\u0103m 2 l\u1ea7n\r chuong trinh hanh dong thuc hien nghi quyet dai hoi doan toan quoc lan thu xii xac dinh moc thoi gian to chuc dai hoi thanh nien tien tien lam theo loi bac toan quoc nhu the nao? b. 5 nam 2 lan\r"},{"id":31,"question":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII \u0111\u1ec1 ra gi\u1ea3i ph\u00e1p ph\u1ea5n \u0111\u1ea5u t\u1ed1i thi\u1ec3u c\u00f3 bao nhi\u00eau l\u01b0\u1ee3t tr\u1ebb em \u0111\u01b0\u1ee3c l\u1ea5y \u00fd ki\u1ebfn v\u1ec1 nh\u1eefng v\u1ea5n \u0111\u1ec1 li\u00ean quan \u0111\u1ebfn tr\u1ebb em trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 2027?","answer":"C. 40 tri\u1ec7u\r","search":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII \u0111\u1ec1 ra gi\u1ea3i ph\u00e1p ph\u1ea5n \u0111\u1ea5u t\u1ed1i thi\u1ec3u c\u00f3 bao nhi\u00eau l\u01b0\u1ee3t tr\u1ebb em \u0111\u01b0\u1ee3c l\u1ea5y \u00fd ki\u1ebfn v\u1ec1 nh\u1eefng v\u1ea5n \u0111\u1ec1 li\u00ean quan \u0111\u1ebfn tr\u1ebb em trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 2027? C. 40 tri\u1ec7u\r van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii de ra giai phap phan dau toi thieu co bao nhieu luot tre em duoc lay y kien ve nhung van de lien quan den tre em trong nhiem ky 2022 2027? c. 40 trieu\r"},{"id":32,"question":"Gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng n\u00e0o \u0111\u01b0\u1ee3c Trung \u01b0\u01a1ng \u0110o\u00e0n t\u1ed5 ch\u1ee9c trao cho c\u00e1n b\u1ed9 \u0111o\u00e0n ti\u00eau bi\u1ec3u xu\u1ea5t s\u1eafc v\u00e0o d\u1ecbp k\u1ef7 ni\u1ec7m Ng\u00e0y th\u00e0nh l\u1eadp \u0110o\u00e0n TNCS H\u1ed3 Ch\u00ed Minh h\u1eb1ng n\u0103m","answer":"B. Gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng L\u00fd T\u1ef1 Tr\u1ecdng\r","search":"Gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng n\u00e0o \u0111\u01b0\u1ee3c Trung \u01b0\u01a1ng \u0110o\u00e0n t\u1ed5 ch\u1ee9c trao cho c\u00e1n b\u1ed9 \u0111o\u00e0n ti\u00eau bi\u1ec3u xu\u1ea5t s\u1eafc v\u00e0o d\u1ecbp k\u1ef7 ni\u1ec7m Ng\u00e0y th\u00e0nh l\u1eadp \u0110o\u00e0n TNCS H\u1ed3 Ch\u00ed Minh h\u1eb1ng n\u0103m B. Gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng L\u00fd T\u1ef1 Tr\u1ecdng\r giai thuong nao duoc trung uong doan to chuc trao cho can bo doan tieu bieu xuat sac vao dip ky niem ngay thanh lap doan tncs ho chi minh hang nam b. giai thuong ly tu trong\r"},{"id":33,"question":"H\u00e3y \u0111i\u1ec1n t\u1eeb c\u00f2n thi\u1ebfu v\u00e0o d\u1ea5u \u201c\u2026\u201d \u0111\u1ec3 ho\u00e0n thi\u1ec7n ph\u01b0\u01a1ng ch\u00e2m v\u1ec1 c\u00f4ng t\u00e1c x\u00e2y d\u1ef1ng \u0110o\u00e0n: \u201cch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng \u2026 l\u00e0 tr\u1ecdng t\u00e2m, c\u00f4ng t\u00e1c \u2026 l\u00e0 kh\u00e2u \u0111\u1ed9t ph\u00e1\u201d?","answer":"D. T\u1ed5 ch\u1ee9c c\u01a1 s\u1edf \u0111o\u00e0n, c\u00e1n b\u1ed9 \u0111o\u00e0n\r","search":"H\u00e3y \u0111i\u1ec1n t\u1eeb c\u00f2n thi\u1ebfu v\u00e0o d\u1ea5u \u201c\u2026\u201d \u0111\u1ec3 ho\u00e0n thi\u1ec7n ph\u01b0\u01a1ng ch\u00e2m v\u1ec1 c\u00f4ng t\u00e1c x\u00e2y d\u1ef1ng \u0110o\u00e0n: \u201cch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng \u2026 l\u00e0 tr\u1ecdng t\u00e2m, c\u00f4ng t\u00e1c \u2026 l\u00e0 kh\u00e2u \u0111\u1ed9t ph\u00e1\u201d? D. T\u1ed5 ch\u1ee9c c\u01a1 s\u1edf \u0111o\u00e0n, c\u00e1n b\u1ed9 \u0111o\u00e0n\r hay dien tu con thieu vao dau \u201c\u2026\u201d de hoan thien phuong cham ve cong tac xay dung doan: \u201cchat luong \u2026 la trong tam, cong tac \u2026 la khau dot pha\u201d? d. to chuc co so doan, can bo doan\r"},{"id":34,"question":"\u0110\u00e2u kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 n\u1ed9i dung c\u1ee7a ch\u1ee7 tr\u01b0\u01a1ng \u201c3 li\u00ean k\u1ebft\u201d trong phong tr\u00e0o \u201cThanh ni\u00ean t\u00ecnh nguy\u1ec7n\u201d nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027?","answer":"C. Li\u00ean k\u1ebft nhu c\u1ea7u\r","search":"\u0110\u00e2u kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 n\u1ed9i dung c\u1ee7a ch\u1ee7 tr\u01b0\u01a1ng \u201c3 li\u00ean k\u1ebft\u201d trong phong tr\u00e0o \u201cThanh ni\u00ean t\u00ecnh nguy\u1ec7n\u201d nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027? C. Li\u00ean k\u1ebft nhu c\u1ea7u\r dau khong phai la noi dung cua chu truong \u201c3 lien ket\u201d trong phong trao \u201cthanh nien tinh nguyen\u201d nhiem ky 2022 \u2013 2027? c. lien ket nhu cau\r"},{"id":35,"question":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c \u0111\u1ecbnh c\u00f3 bao nhi\u00eau b\u00e0i h\u1ecdc kinh nghi\u1ec7m t\u1eeb k\u1ebft qu\u1ea3 c\u00f4ng t\u00e1c \u0110o\u00e0n v\u00e0 phong tr\u00e0o thanh thi\u1ebfu nhi nhi\u1ec7m k\u1ef3 2017 \u2013 2022?","answer":"D. 6 b\u00e0i h\u1ecdc kinh nghi\u1ec7m\r","search":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c \u0111\u1ecbnh c\u00f3 bao nhi\u00eau b\u00e0i h\u1ecdc kinh nghi\u1ec7m t\u1eeb k\u1ebft qu\u1ea3 c\u00f4ng t\u00e1c \u0110o\u00e0n v\u00e0 phong tr\u00e0o thanh thi\u1ebfu nhi nhi\u1ec7m k\u1ef3 2017 \u2013 2022? D. 6 b\u00e0i h\u1ecdc kinh nghi\u1ec7m\r van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii xac dinh co bao nhieu bai hoc kinh nghiem tu ket qua cong tac doan va phong trao thanh thieu nhi nhiem ky 2017 \u2013 2022? d. 6 bai hoc kinh nghiem\r"},{"id":36,"question":"Ch\u1ee7 tr\u01b0\u01a1ng m\u1ed7i \u0111o\u00e0n vi\u00ean, h\u1ed9i vi\u00ean gi\u1edbi thi\u1ec7u \u0111\u01b0\u1ee3c \u00edt nh\u1ea5t m\u1ed9t thanh ni\u00ean tham gia \u0110o\u00e0n, H\u1ed9i c\u00f3 t\u00ean l\u00e0 g\u00ec?","answer":"B. Ch\u1ee7 tr\u01b0\u01a1ng \u201c1 +1\u2033\r","search":"Ch\u1ee7 tr\u01b0\u01a1ng m\u1ed7i \u0111o\u00e0n vi\u00ean, h\u1ed9i vi\u00ean gi\u1edbi thi\u1ec7u \u0111\u01b0\u1ee3c \u00edt nh\u1ea5t m\u1ed9t thanh ni\u00ean tham gia \u0110o\u00e0n, H\u1ed9i c\u00f3 t\u00ean l\u00e0 g\u00ec? B. Ch\u1ee7 tr\u01b0\u01a1ng \u201c1 +1\u2033\r chu truong moi doan vien, hoi vien gioi thieu duoc it nhat mot thanh nien tham gia doan, hoi co ten la gi? b. chu truong \u201c1 +1\u2033\r"},{"id":37,"question":"Phong tr\u00e0o \u201cThanh ni\u00ean t\u00ecnh nguy\u1ec7n\u201d trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027 th\u1ef1c hi\u1ec7n ch\u1ee7 tr\u01b0\u01a1ng tr\u1ecdng t\u00e2m n\u00e0o?","answer":"C. Ch\u1ee7 tr\u01b0\u01a1ng \u201c3 li\u00ean k\u1ebft\u201d\r","search":"Phong tr\u00e0o \u201cThanh ni\u00ean t\u00ecnh nguy\u1ec7n\u201d trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027 th\u1ef1c hi\u1ec7n ch\u1ee7 tr\u01b0\u01a1ng tr\u1ecdng t\u00e2m n\u00e0o? C. Ch\u1ee7 tr\u01b0\u01a1ng \u201c3 li\u00ean k\u1ebft\u201d\r phong trao \u201cthanh nien tinh nguyen\u201d trong nhiem ky 2022 \u2013 2027 thuc hien chu truong trong tam nao? c. chu truong \u201c3 lien ket\u201d\r"},{"id":38,"question":"\u0110\u00e2u l\u00e0 t\u00ean c\u1ee7a ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh \u0111\u1ed3ng h\u00e0nh v\u1edbi thanh ni\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c \u0111\u1ecbnh trong V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII?","answer":"A. \u0110\u1ed3ng h\u00e0nh v\u1edbi thanh ni\u00ean r\u00e8n luy\u1ec7n v\u00e0 ph\u00e1t tri\u1ec3n k\u1ef9 n\u0103ng trong cu\u1ed9c s\u1ed1ng, n\u00e2ng cao th\u1ec3 ch\u1ea5t, \u0111\u1eddi s\u1ed1ng v\u0103n h\u00f3a tinh th\u1ea7n\r","search":"\u0110\u00e2u l\u00e0 t\u00ean c\u1ee7a ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh \u0111\u1ed3ng h\u00e0nh v\u1edbi thanh ni\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c \u0111\u1ecbnh trong V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII? A. \u0110\u1ed3ng h\u00e0nh v\u1edbi thanh ni\u00ean r\u00e8n luy\u1ec7n v\u00e0 ph\u00e1t tri\u1ec3n k\u1ef9 n\u0103ng trong cu\u1ed9c s\u1ed1ng, n\u00e2ng cao th\u1ec3 ch\u1ea5t, \u0111\u1eddi s\u1ed1ng v\u0103n h\u00f3a tinh th\u1ea7n\r dau la ten cua chuong trinh dong hanh voi thanh nien duoc xac dinh trong van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii? a. dong hanh voi thanh nien ren luyen va phat trien ky nang trong cuoc song, nang cao the chat, doi song van hoa tinh than\r"},{"id":39,"question":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c \u0111\u1ecbnh c\u00f3 bao nhi\u00eau ch\u1ec9 ti\u00eau trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2017 \u2013 2022 ch\u01b0a ho\u00e0n th\u00e0nh?","answer":"B. 2 ch\u1ec9 ti\u00eau\r","search":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c \u0111\u1ecbnh c\u00f3 bao nhi\u00eau ch\u1ec9 ti\u00eau trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2017 \u2013 2022 ch\u01b0a ho\u00e0n th\u00e0nh? B. 2 ch\u1ec9 ti\u00eau\r van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii xac dinh co bao nhieu chi tieu trong nhiem ky 2017 \u2013 2022 chua hoan thanh? b. 2 chi tieu\r"},{"id":40,"question":"H\u00e3y cho bi\u1ebft th\u00e0nh t\u1ed1 n\u00e0o kh\u00f4ng c\u00f3 trong ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 B\u00e1o c\u00e1o ch\u00ednh tr\u1ecb c\u1ee7a Ban Ch\u1ea5p h\u00e0nh Trung \u01b0\u01a1ng \u0110o\u00e0n kho\u00e1 XI tr\u00ecnh \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII?","answer":"D. H\u1ed9i nh\u1eadp qu\u1ed1c t\u1ebf m\u1ea1nh m\u1ebd\r","search":"H\u00e3y cho bi\u1ebft th\u00e0nh t\u1ed1 n\u00e0o kh\u00f4ng c\u00f3 trong ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 B\u00e1o c\u00e1o ch\u00ednh tr\u1ecb c\u1ee7a Ban Ch\u1ea5p h\u00e0nh Trung \u01b0\u01a1ng \u0110o\u00e0n kho\u00e1 XI tr\u00ecnh \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII? D. H\u1ed9i nh\u1eadp qu\u1ed1c t\u1ebf m\u1ea1nh m\u1ebd\r hay cho biet thanh to nao khong co trong chu de bao cao chinh tri cua ban chap hanh trung uong doan khoa xi trinh dai hoi doan toan quoc lan thu xii? d. hoi nhap quoc te manh me\r"},{"id":41,"question":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c l\u1eadp ch\u1ec9 ti\u00eau nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o v\u1ec1 s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3t thanh thi\u1ebfu nhi tham gia c\u00e1c ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng h\u1ed7 tr\u1ee3 n\u00e2ng cao n\u0103ng l\u1ef1c ngo\u1ea1i ng\u1eef v\u00e0 h\u1ed9i nh\u1eadp qu\u1ed1c t\u1ebf trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027","answer":"A. 7 tri\u1ec7u l\u01b0\u1ee3t thanh thi\u1ebfu nhi\r","search":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c l\u1eadp ch\u1ec9 ti\u00eau nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o v\u1ec1 s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3t thanh thi\u1ebfu nhi tham gia c\u00e1c ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng h\u1ed7 tr\u1ee3 n\u00e2ng cao n\u0103ng l\u1ef1c ngo\u1ea1i ng\u1eef v\u00e0 h\u1ed9i nh\u1eadp qu\u1ed1c t\u1ebf trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027 A. 7 tri\u1ec7u l\u01b0\u1ee3t thanh thi\u1ebfu nhi\r van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii xac lap chi tieu nhu the nao ve so luot thanh thieu nhi tham gia cac hoat dong ho tro nang cao nang luc ngoai ngu va hoi nhap quoc te trong nhiem ky 2022 \u2013 2027 a. 7 trieu luot thanh thieu nhi\r"},{"id":42,"question":"H\u00e3y cho bi\u1ebft \u0111\u00e2u l\u00e0 h\u00ecnh t\u01b0\u1ee3ng ch\u1ee7 \u0111\u1ea1o trong c\u00e1c s\u1ea3n ph\u1ea9m tuy\u00ean truy\u1ec1n v\u1ec1 \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII?","answer":"D. Chim b\u1ed3 c\u00e2u\r","search":"H\u00e3y cho bi\u1ebft \u0111\u00e2u l\u00e0 h\u00ecnh t\u01b0\u1ee3ng ch\u1ee7 \u0111\u1ea1o trong c\u00e1c s\u1ea3n ph\u1ea9m tuy\u00ean truy\u1ec1n v\u1ec1 \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII? D. Chim b\u1ed3 c\u00e2u\r hay cho biet dau la hinh tuong chu dao trong cac san pham tuyen truyen ve dai hoi doan toan quoc lan thu xii? d. chim bo cau\r"},{"id":43,"question":"H\u00e3y cho bi\u1ebft t\u00ean ca kh\u00fac ch\u00ednh th\u1ee9c c\u1ee7a \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII?","answer":"D. S\u1ee9 m\u1ec7nh thanh ni\u00ean\r","search":"H\u00e3y cho bi\u1ebft t\u00ean ca kh\u00fac ch\u00ednh th\u1ee9c c\u1ee7a \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII? D. S\u1ee9 m\u1ec7nh thanh ni\u00ean\r hay cho biet ten ca khuc chinh thuc cua dai hoi doan toan quoc lan thu xii? d. su menh thanh nien\r"},{"id":44,"question":"C\u00e1c phong tr\u00e0o h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng c\u00e1ch m\u1ea1ng c\u1ee7a \u0110o\u00e0n trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 n\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u00ednh th\u1ee9c ph\u00e1t \u0111\u1ed9ng t\u1eeb th\u1eddi \u0111i\u1ec3m n\u00e0o?","answer":"B. T\u1eeb \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XI\r","search":"C\u00e1c phong tr\u00e0o h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng c\u00e1ch m\u1ea1ng c\u1ee7a \u0110o\u00e0n trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 n\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u00ednh th\u1ee9c ph\u00e1t \u0111\u1ed9ng t\u1eeb th\u1eddi \u0111i\u1ec3m n\u00e0o? B. T\u1eeb \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XI\r cac phong trao hanh dong cach mang cua doan trong nhiem ky nay duoc chinh thuc phat dong tu thoi diem nao? b. tu dai hoi doan toan quoc lan thu xi\r"},{"id":45,"question":"\u0110\u00e2u kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 t\u00ean ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh, \u0111\u1ec1 \u00e1n tr\u1ecdng \u0111i\u1ec3m \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c \u0111\u1ecbnh trong V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII?","answer":"D. \u0110\u1ec1 \u00e1n \u201cPh\u00f2ng ch\u1ed1ng \u0111u\u1ed1i n\u01b0\u1edbc, tai n\u1ea1n, th\u01b0\u01a1ng t\u00edch tr\u1ebb em giai \u0111o\u1ea1n 2022 \u2013 2030\u2033\r","search":"\u0110\u00e2u kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 t\u00ean ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh, \u0111\u1ec1 \u00e1n tr\u1ecdng \u0111i\u1ec3m \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c \u0111\u1ecbnh trong V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII? D. \u0110\u1ec1 \u00e1n \u201cPh\u00f2ng ch\u1ed1ng \u0111u\u1ed1i n\u01b0\u1edbc, tai n\u1ea1n, th\u01b0\u01a1ng t\u00edch tr\u1ebb em giai \u0111o\u1ea1n 2022 \u2013 2030\u2033\r dau khong phai la ten chuong trinh, de an trong diem duoc xac dinh trong van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii? d. de an \u201cphong chong duoi nuoc, tai nan, thuong tich tre em giai doan 2022 \u2013 2030\u2033\r"},{"id":46,"question":"\u0110\u00e2u l\u00e0 t\u00ean m\u1ed9t phong tr\u00e0o trong thi\u1ebfu nhi tri\u1ec3n khai trong nhi\u1ec7m k\u1ef3?","answer":"A. Thi\u1ebfu nhi Vi\u1ec7t Nam thi \u0111ua l\u00e0m theo 5 \u0111i\u1ec1u B\u00e1c H\u1ed3 d\u1ea1y\r","search":"\u0110\u00e2u l\u00e0 t\u00ean m\u1ed9t phong tr\u00e0o trong thi\u1ebfu nhi tri\u1ec3n khai trong nhi\u1ec7m k\u1ef3? A. Thi\u1ebfu nhi Vi\u1ec7t Nam thi \u0111ua l\u00e0m theo 5 \u0111i\u1ec1u B\u00e1c H\u1ed3 d\u1ea1y\r dau la ten mot phong trao trong thieu nhi trien khai trong nhiem ky? a. thieu nhi viet nam thi dua lam theo 5 dieu bac ho day\r"},{"id":47,"question":"Ngay sau khi k\u1ebft th\u00fac \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII, ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng n\u00e0o \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c tri\u1ec3n khai quy m\u00f4 to\u00e0n qu\u1ed1c \u0111\u1ec3 ch\u00e0o m\u1eebng th\u00e0nh c\u00f4ng \u0110\u1ea1i h\u1ed9i?","answer":"A. Ng\u00e0y thanh ni\u00ean c\u00f9ng h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng\r","search":"Ngay sau khi k\u1ebft th\u00fac \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII, ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng n\u00e0o \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c tri\u1ec3n khai quy m\u00f4 to\u00e0n qu\u1ed1c \u0111\u1ec3 ch\u00e0o m\u1eebng th\u00e0nh c\u00f4ng \u0110\u1ea1i h\u1ed9i? A. Ng\u00e0y thanh ni\u00ean c\u00f9ng h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng\r ngay sau khi ket thuc dai hoi doan toan quoc lan thu xii, hoat dong nao da duoc trien khai quy mo toan quoc de chao mung thanh cong dai hoi? a. ngay thanh nien cung hanh dong\r"},{"id":48,"question":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c l\u1eadp ch\u1ec9 ti\u00eau nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o v\u1ec1 s\u1ed1 thi\u1ebfu nhi c\u00f3 ho\u00e0n c\u1ea3nh kh\u00f3 kh\u0103n \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c \u0110o\u00e0n c\u00e1c c\u1ea5p h\u1ed7 tr\u1ee3 trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027?","answer":"B. 3 tri\u1ec7u thi\u1ebfu nhi\r","search":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c l\u1eadp ch\u1ec9 ti\u00eau nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o v\u1ec1 s\u1ed1 thi\u1ebfu nhi c\u00f3 ho\u00e0n c\u1ea3nh kh\u00f3 kh\u0103n \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c \u0110o\u00e0n c\u00e1c c\u1ea5p h\u1ed7 tr\u1ee3 trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027? B. 3 tri\u1ec7u thi\u1ebfu nhi\r van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii xac lap chi tieu nhu the nao ve so thieu nhi co hoan canh kho khan duoc to chuc doan cac cap ho tro trong nhiem ky 2022 \u2013 2027? b. 3 trieu thieu nhi\r"},{"id":49,"question":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c l\u1eadp ch\u1ec9 ti\u00eau nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o v\u1ec1 t\u1ef7 l\u1ec7 thanh ni\u00ean s\u1eed d\u1ee5ng t\u00e0i kho\u1ea3n thanh to\u00e1n \u0111i\u1ec7n t\u1eed trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027?","answer":"D. 70% thanh ni\u00ean\r","search":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c l\u1eadp ch\u1ec9 ti\u00eau nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o v\u1ec1 t\u1ef7 l\u1ec7 thanh ni\u00ean s\u1eed d\u1ee5ng t\u00e0i kho\u1ea3n thanh to\u00e1n \u0111i\u1ec7n t\u1eed trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027? D. 70% thanh ni\u00ean\r van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii xac lap chi tieu nhu the nao ve ty le thanh nien su dung tai khoan thanh toan dien tu trong nhiem ky 2022 \u2013 2027? d. 70% thanh nien\r"},{"id":50,"question":"\u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0111\u00e3 b\u1ea7u Ban Ch\u1ea5p h\u00e0nh Trung \u01b0\u01a1ng \u0110o\u00e0n kho\u00e1 XII g\u1ed3m bao nhi\u00eau \u0111\u1ed3ng ch\u00ed?","answer":"A. 144 \u0111\u1ed3ng ch\u00ed\r","search":"\u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0111\u00e3 b\u1ea7u Ban Ch\u1ea5p h\u00e0nh Trung \u01b0\u01a1ng \u0110o\u00e0n kho\u00e1 XII g\u1ed3m bao nhi\u00eau \u0111\u1ed3ng ch\u00ed? A. 144 \u0111\u1ed3ng ch\u00ed\r dai hoi da bau ban chap hanh trung uong doan khoa xii gom bao nhieu dong chi? a. 144 dong chi\r"},{"id":51,"question":"\u0110\u00e2u l\u00e0 t\u00ean phong tr\u00e0o h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng c\u00e1ch m\u1ea1ng c\u1ee7a \u0110o\u00e0n trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027 \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c \u0111\u1ecbnh trong V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII?","answer":"A. Thanh ni\u00ean t\u00ecnh nguy\u1ec7n\r","search":"\u0110\u00e2u l\u00e0 t\u00ean phong tr\u00e0o h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng c\u00e1ch m\u1ea1ng c\u1ee7a \u0110o\u00e0n trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027 \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c \u0111\u1ecbnh trong V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII? A. Thanh ni\u00ean t\u00ecnh nguy\u1ec7n\r dau la ten phong trao hanh dong cach mang cua doan trong nhiem ky 2022 \u2013 2027 duoc xac dinh trong van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii? a. thanh nien tinh nguyen\r"},{"id":52,"question":"\u0110\u00e2u l\u00e0 th\u00e0nh t\u1ed1 m\u1edbi trong kh\u1ea9u hi\u1ec7u h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII so","answer":"C. Kh\u00e1t v\u1ecdng\r","search":"\u0110\u00e2u l\u00e0 th\u00e0nh t\u1ed1 m\u1edbi trong kh\u1ea9u hi\u1ec7u h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII so C. Kh\u00e1t v\u1ecdng\r dau la thanh to moi trong khau hieu hanh dong dai hoi doan toan quoc lan thu xii so c. khat vong\r"},{"id":53,"question":"\u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0111\u1ea1i bi\u1ec3u \u0110o\u00e0n TNCS H\u1ed3 Ch\u00ed Minh to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII, nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027 c\u00f3 bao nhi\u00eau \u0111\u1ea1i bi\u1ec3u tham d\u1ef1?","answer":"C. C\u00f3 981 \u0111\u1ea1i bi\u1ec3u tham d\u1ef1 \u0111\u1ea1i h\u1ed9i\r","search":"\u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0111\u1ea1i bi\u1ec3u \u0110o\u00e0n TNCS H\u1ed3 Ch\u00ed Minh to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII, nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027 c\u00f3 bao nhi\u00eau \u0111\u1ea1i bi\u1ec3u tham d\u1ef1? C. C\u00f3 981 \u0111\u1ea1i bi\u1ec3u tham d\u1ef1 \u0111\u1ea1i h\u1ed9i\r dai hoi dai bieu doan tncs ho chi minh toan quoc lan thu xii, nhiem ky 2022 \u2013 2027 co bao nhieu dai bieu tham du? c. co 981 dai bieu tham du dai hoi\r"},{"id":54,"question":"\u0110\u00e2u kh\u00f4ng ph\u1ea3i t\u00ean ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh \u0111\u1ed3ng h\u00e0nh v\u1edbi thanh ni\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c \u0111\u1ecbnh trong V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII?","answer":"D. \u0110\u1ed3ng h\u00e0nh v\u1edbi thanh ni\u00ean trong h\u1ed9i nh\u1eadp qu\u1ed1c t\u1ebf\r","search":"\u0110\u00e2u kh\u00f4ng ph\u1ea3i t\u00ean ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh \u0111\u1ed3ng h\u00e0nh v\u1edbi thanh ni\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c \u0111\u1ecbnh trong V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII? D. \u0110\u1ed3ng h\u00e0nh v\u1edbi thanh ni\u00ean trong h\u1ed9i nh\u1eadp qu\u1ed1c t\u1ebf\r dau khong phai ten chuong trinh dong hanh voi thanh nien duoc xac dinh trong van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii? d. dong hanh voi thanh nien trong hoi nhap quoc te\r"},{"id":55,"question":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c \u0111\u1ecbnh s\u1ebd tri\u1ec3n khai m\u00f4 h\u00ecnh n\u00e0o \u0111\u1ec3 n\u00e2ng cao ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng c\u00f4ng t\u00e1c gi\u00e1m s\u00e1t v\u00e0 ph\u1ea3n bi\u1ec7n x\u00e3 h\u1ed9i, g\u00f3p \u00fd x\u00e2y d\u1ef1ng \u0110\u1ea3ng, ch\u00ednh quy\u1ec1n c\u1ee7a t\u1ed5 ch\u1ee9c \u0110o\u00e0n c\u00e1c c\u1ea5p?","answer":"B. Ti\u1ebfng n\u00f3i thanh ni\u00ean\r","search":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c \u0111\u1ecbnh s\u1ebd tri\u1ec3n khai m\u00f4 h\u00ecnh n\u00e0o \u0111\u1ec3 n\u00e2ng cao ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng c\u00f4ng t\u00e1c gi\u00e1m s\u00e1t v\u00e0 ph\u1ea3n bi\u1ec7n x\u00e3 h\u1ed9i, g\u00f3p \u00fd x\u00e2y d\u1ef1ng \u0110\u1ea3ng, ch\u00ednh quy\u1ec1n c\u1ee7a t\u1ed5 ch\u1ee9c \u0110o\u00e0n c\u00e1c c\u1ea5p? B. Ti\u1ebfng n\u00f3i thanh ni\u00ean\r van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii xac dinh se trien khai mo hinh nao de nang cao chat luong cong tac giam sat va phan bien xa hoi, gop y xay dung dang, chinh quyen cua to chuc doan cac cap? b. tieng noi thanh nien\r"},{"id":56,"question":"\u0110\u00e2u l\u00e0 m\u1ed9t trong ba nhi\u1ec7m v\u1ee5 \u0111\u1ed9t ph\u00e1 \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c \u0111\u1ecbnh trong V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII?","answer":"C. Tri\u1ec3n khai s\u00e2u r\u1ed9ng ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh \u201cThanh ni\u00ean kh\u1edfi nghi\u1ec7p\u201d, nh\u1ea5t l\u00e0 kh\u1edfi nghi\u1ec7p s\u00e1ng t\u1ea1o\r","search":"\u0110\u00e2u l\u00e0 m\u1ed9t trong ba nhi\u1ec7m v\u1ee5 \u0111\u1ed9t ph\u00e1 \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c \u0111\u1ecbnh trong V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII? C. Tri\u1ec3n khai s\u00e2u r\u1ed9ng ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh \u201cThanh ni\u00ean kh\u1edfi nghi\u1ec7p\u201d, nh\u1ea5t l\u00e0 kh\u1edfi nghi\u1ec7p s\u00e1ng t\u1ea1o\r dau la mot trong ba nhiem vu dot pha duoc xac dinh trong van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii? c. trien khai sau rong chuong trinh \u201cthanh nien khoi nghiep\u201d, nhat la khoi nghiep sang tao\r"},{"id":57,"question":"\u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c \u0111\u1ecbnh tri\u1ec3n khai trong to\u00e0n \u0110o\u00e0n m\u1ea5y phong tr\u00e0o h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng c\u00e1ch m\u1ea1ng l\u1edbn?","answer":"B. 03 phong tr\u00e0o\r","search":"\u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c \u0111\u1ecbnh tri\u1ec3n khai trong to\u00e0n \u0110o\u00e0n m\u1ea5y phong tr\u00e0o h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng c\u00e1ch m\u1ea1ng l\u1edbn? B. 03 phong tr\u00e0o\r dai hoi doan toan quoc lan thu xii xac dinh trien khai trong toan doan may phong trao hanh dong cach mang lon? b. 03 phong trao\r"},{"id":58,"question":"\u0110\u00e2u kh\u00f4ng ph\u1ea3i n\u1ed9i h\u00e0m c\u1ee7a phong tr\u00e0o \u201cTu\u1ed5i tr\u1ebb s\u00e1ng t\u1ea1o\u201d trong V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII","answer":"D. S\u00e1ng t\u1ea1o trong tham gia ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng t\u00ecnh nguy\u1ec7n\r","search":"\u0110\u00e2u kh\u00f4ng ph\u1ea3i n\u1ed9i h\u00e0m c\u1ee7a phong tr\u00e0o \u201cTu\u1ed5i tr\u1ebb s\u00e1ng t\u1ea1o\u201d trong V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII D. S\u00e1ng t\u1ea1o trong tham gia ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng t\u00ecnh nguy\u1ec7n\r dau khong phai noi ham cua phong trao \u201ctuoi tre sang tao\u201d trong van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii d. sang tao trong tham gia hoat dong tinh nguyen\r"},{"id":59,"question":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c l\u1eadp ch\u1ec9 ti\u00eau nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o v\u1ec1 s\u1ed1 thanh ni\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1edbi thi\u1ec7u vi\u1ec7c l\u00e0m trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027?","answer":"B. 3 tri\u1ec7u thanh ni\u00ean\r","search":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c l\u1eadp ch\u1ec9 ti\u00eau nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o v\u1ec1 s\u1ed1 thanh ni\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1edbi thi\u1ec7u vi\u1ec7c l\u00e0m trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027? B. 3 tri\u1ec7u thanh ni\u00ean\r van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii xac lap chi tieu nhu the nao ve so thanh nien duoc gioi thieu viec lam trong nhiem ky 2022 \u2013 2027? b. 3 trieu thanh nien\r"},{"id":60,"question":"\u0110\u00e2u kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 t\u00ean m\u1ed9t phong tr\u00e0o trong thanh ni\u00ean h\u1ecdc sinh, sinh vi\u00ean tri\u1ec3n khai trong nhi\u1ec7m k\u1ef3?","answer":"D. Ba gi\u1ecfi\r","search":"\u0110\u00e2u kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 t\u00ean m\u1ed9t phong tr\u00e0o trong thanh ni\u00ean h\u1ecdc sinh, sinh vi\u00ean tri\u1ec3n khai trong nhi\u1ec7m k\u1ef3? D. Ba gi\u1ecfi\r dau khong phai la ten mot phong trao trong thanh nien hoc sinh, sinh vien trien khai trong nhiem ky? d. ba gioi\r"},{"id":61,"question":"Nhi\u1ec7m v\u1ee5, gi\u1ea3i ph\u00e1p c\u00f4ng t\u00e1c \u0111\u1ed1i ngo\u1ea1i thanh ni\u00ean trong V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII \u0111\u1ec1 c\u1eadp \u0111\u1ebfn nh\u1eefng n\u1ed9i h\u00e0m n\u00e0o?","answer":"A. C\u00f4ng t\u00e1c \u0111\u1ed1i ngo\u1ea1i thanh ni\u00ean, c\u00f4ng t\u00e1c th\u00f4ng tin, tuy\u00ean truy\u1ec1n \u0111\u1ed1i ngo\u1ea1i, h\u1ed7 tr\u1ee3 thanh ni\u00ean h\u1ed9i nh\u1eadp qu\u1ed1c t\u1ebf, c\u00f4ng t\u00e1c thanh ni\u00ean \u1edf ngo\u00e0i n\u01b0\u1edbc, khai th\u00e1c d\u1ef1 \u00e1n, ngu\u1ed3n l\u1ef1c qu\u1ed1c t\u1ebf\r","search":"Nhi\u1ec7m v\u1ee5, gi\u1ea3i ph\u00e1p c\u00f4ng t\u00e1c \u0111\u1ed1i ngo\u1ea1i thanh ni\u00ean trong V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII \u0111\u1ec1 c\u1eadp \u0111\u1ebfn nh\u1eefng n\u1ed9i h\u00e0m n\u00e0o? A. C\u00f4ng t\u00e1c \u0111\u1ed1i ngo\u1ea1i thanh ni\u00ean, c\u00f4ng t\u00e1c th\u00f4ng tin, tuy\u00ean truy\u1ec1n \u0111\u1ed1i ngo\u1ea1i, h\u1ed7 tr\u1ee3 thanh ni\u00ean h\u1ed9i nh\u1eadp qu\u1ed1c t\u1ebf, c\u00f4ng t\u00e1c thanh ni\u00ean \u1edf ngo\u00e0i n\u01b0\u1edbc, khai th\u00e1c d\u1ef1 \u00e1n, ngu\u1ed3n l\u1ef1c qu\u1ed1c t\u1ebf\r nhiem vu, giai phap cong tac doi ngoai thanh nien trong van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii de cap den nhung noi ham nao? a. cong tac doi ngoai thanh nien, cong tac thong tin, tuyen truyen doi ngoai, ho tro thanh nien hoi nhap quoc te, cong tac thanh nien o ngoai nuoc, khai thac du an, nguon luc quoc te\r"},{"id":62,"question":"\u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c bao l\u00e2u m\u1ed9t l\u1ea7n?","answer":"C. 5 n\u0103m 1 l\u1ea7n\r","search":"\u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c bao l\u00e2u m\u1ed9t l\u1ea7n? C. 5 n\u0103m 1 l\u1ea7n\r dai hoi doan toan quoc duoc to chuc bao lau mot lan? c. 5 nam 1 lan\r"},{"id":63,"question":"H\u00e3y cho bi\u1ebft \u0111\u00e2u l\u00e0 m\u00f4 h\u00ecnh \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c tri\u1ec3n khai th\u00e0nh c\u00f4ng nh\u1eb1m ph\u00e1t huy quy\u1ec1n tham gia c\u1ee7a tr\u1ebb em v\u00e0o c\u00e1c v\u1ea5n \u0111\u1ec1 v\u1ec1 tr\u1ebb em trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2017 \u2013 2022?","answer":"D. H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng tr\u1ebb em\r","search":"H\u00e3y cho bi\u1ebft \u0111\u00e2u l\u00e0 m\u00f4 h\u00ecnh \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c tri\u1ec3n khai th\u00e0nh c\u00f4ng nh\u1eb1m ph\u00e1t huy quy\u1ec1n tham gia c\u1ee7a tr\u1ebb em v\u00e0o c\u00e1c v\u1ea5n \u0111\u1ec1 v\u1ec1 tr\u1ebb em trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2017 \u2013 2022? D. H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng tr\u1ebb em\r hay cho biet dau la mo hinh da duoc trien khai thanh cong nham phat huy quyen tham gia cua tre em vao cac van de ve tre em trong nhiem ky 2017 \u2013 2022? d. hoi dong tre em\r"},{"id":64,"question":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c l\u1eadp ch\u1ec9 ti\u00eau nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o v\u1ec1 t\u1ed5ng s\u1ed1 v\u1ed1n vay \u0111\u01b0\u1ee3c h\u1ed7 tr\u1ee3 cho thanh ni\u00ean \u0111\u1ec3 kh\u1edfi nghi\u1ec7p, l\u1eadp nghi\u1ec7p, l\u00e0m kinh t\u1ebf trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027?","answer":"A. 12 ngh\u00ecn t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng\r","search":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c l\u1eadp ch\u1ec9 ti\u00eau nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o v\u1ec1 t\u1ed5ng s\u1ed1 v\u1ed1n vay \u0111\u01b0\u1ee3c h\u1ed7 tr\u1ee3 cho thanh ni\u00ean \u0111\u1ec3 kh\u1edfi nghi\u1ec7p, l\u1eadp nghi\u1ec7p, l\u00e0m kinh t\u1ebf trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027? A. 12 ngh\u00ecn t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng\r van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii xac lap chi tieu nhu the nao ve tong so von vay duoc ho tro cho thanh nien de khoi nghiep, lap nghiep, lam kinh te trong nhiem ky 2022 \u2013 2027? a. 12 nghin ty dong\r"},{"id":65,"question":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c l\u1eadp ch\u1ec9 ti\u00eau nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o v\u1ec1 S\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng c\u00e2y xanh \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111o\u00e0n vi\u00ean, thanh ni\u00ean tham gia tr\u1ed3ng m\u1edbi trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027?","answer":"D. 100 tri\u1ec7u c\u00e2y xanh\r","search":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c l\u1eadp ch\u1ec9 ti\u00eau nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o v\u1ec1 S\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng c\u00e2y xanh \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111o\u00e0n vi\u00ean, thanh ni\u00ean tham gia tr\u1ed3ng m\u1edbi trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027? D. 100 tri\u1ec7u c\u00e2y xanh\r van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii xac lap chi tieu nhu the nao ve so luong cay xanh duoc doan vien, thanh nien tham gia trong moi trong nhiem ky 2022 \u2013 2027? d. 100 trieu cay xanh\r"},{"id":66,"question":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c \u0111\u1ecbnh trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2017 \u2013 2022, to\u00e0n \u0110o\u00e0n \u0111\u00e3 ho\u00e0n th\u00e0nh v\u00e0 v\u01b0\u1ee3t bao nhi\u00eau ch\u1ec9 ti\u00eau?","answer":"C. 9 ch\u1ec9 ti\u00eau\r","search":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c \u0111\u1ecbnh trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2017 \u2013 2022, to\u00e0n \u0110o\u00e0n \u0111\u00e3 ho\u00e0n th\u00e0nh v\u00e0 v\u01b0\u1ee3t bao nhi\u00eau ch\u1ec9 ti\u00eau? C. 9 ch\u1ec9 ti\u00eau\r van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii xac dinh trong nhiem ky 2017 \u2013 2022, toan doan da hoan thanh va vuot bao nhieu chi tieu? c. 9 chi tieu\r"},{"id":67,"question":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2017 \u2013 2022, c\u00e1c c\u1ea5p b\u1ed9 \u0111o\u00e0n \u0111\u00e3 tri\u1ec3n khai \u0111\u1ed3ng b\u1ed9 c\u00e1c gi\u1ea3i ph\u00e1p nh\u1eb1m x\u00e2y d\u1ef1ng \u0110o\u00e0n v\u1eefng m\u1ea1nh v\u1ec1 nh\u1eefng m\u1eb7t n\u00e0o?","answer":"D. Ch\u00ednh tr\u1ecb, t\u01b0 t\u01b0\u1edfng, t\u1ed5 ch\u1ee9c v\u00e0 h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng\r","search":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2017 \u2013 2022, c\u00e1c c\u1ea5p b\u1ed9 \u0111o\u00e0n \u0111\u00e3 tri\u1ec3n khai \u0111\u1ed3ng b\u1ed9 c\u00e1c gi\u1ea3i ph\u00e1p nh\u1eb1m x\u00e2y d\u1ef1ng \u0110o\u00e0n v\u1eefng m\u1ea1nh v\u1ec1 nh\u1eefng m\u1eb7t n\u00e0o? D. Ch\u00ednh tr\u1ecb, t\u01b0 t\u01b0\u1edfng, t\u1ed5 ch\u1ee9c v\u00e0 h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng\r van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii nhan dinh trong nhiem ky 2017 \u2013 2022, cac cap bo doan da trien khai dong bo cac giai phap nham xay dung doan vung manh ve nhung mat nao? d. chinh tri, tu tuong, to chuc va hanh dong\r"},{"id":68,"question":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c \u0111\u1ecbnh \u201cTrong m\u1ecdi ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng c\u1ee7a \u0110o\u00e0n, ph\u1ea3i th\u1eadt s\u1ef1 tin t\u01b0\u1edfng, t\u00f4n tr\u1ecdng v\u00e0 ph\u00e1t huy v\u1ecb tr\u00ed trung t\u00e2m, vai tr\u00f2 ch\u1ee7 th\u1ec3 c\u1ee7a thanh ni\u00ean\u201d. \u0110\u1ec3 th\u1ef1c hi\u1ec7n quan \u0111i\u1ec3m \u0111\u00f3, V\u0103n ki\u1ec7n \u0111\u1ec1 ra ph\u01b0\u01a1ng ch\u00e2m nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o?","answer":"D. Thanh ni\u00ean bi\u1ebft, thanh ni\u00ean b\u00e0n, thanh ni\u00ean l\u00e0m, thanh ni\u00ean ki\u1ec3m tra, thanh ni\u00ean gi\u00e1m s\u00e1t, thanh ni\u00ean th\u1ee5 h\u01b0\u1edfng\r","search":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c \u0111\u1ecbnh \u201cTrong m\u1ecdi ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng c\u1ee7a \u0110o\u00e0n, ph\u1ea3i th\u1eadt s\u1ef1 tin t\u01b0\u1edfng, t\u00f4n tr\u1ecdng v\u00e0 ph\u00e1t huy v\u1ecb tr\u00ed trung t\u00e2m, vai tr\u00f2 ch\u1ee7 th\u1ec3 c\u1ee7a thanh ni\u00ean\u201d. \u0110\u1ec3 th\u1ef1c hi\u1ec7n quan \u0111i\u1ec3m \u0111\u00f3, V\u0103n ki\u1ec7n \u0111\u1ec1 ra ph\u01b0\u01a1ng ch\u00e2m nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o? D. Thanh ni\u00ean bi\u1ebft, thanh ni\u00ean b\u00e0n, thanh ni\u00ean l\u00e0m, thanh ni\u00ean ki\u1ec3m tra, thanh ni\u00ean gi\u00e1m s\u00e1t, thanh ni\u00ean th\u1ee5 h\u01b0\u1edfng\r van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii xac dinh \u201ctrong moi hoat dong cua doan, phai that su tin tuong, ton trong va phat huy vi tri trung tam, vai tro chu the cua thanh nien\u201d. de thuc hien quan diem do, van kien de ra phuong cham nhu the nao? d. thanh nien biet, thanh nien ban, thanh nien lam, thanh nien kiem tra, thanh nien giam sat, thanh nien thu huong\r"},{"id":69,"question":"H\u00e3y cho bi\u1ebft \u0111\u00e2u kh\u00f4ng ph\u1ea3i t\u00ean Di\u1ec5n \u0111\u00e0n t\u1ea1i \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII?","answer":"C. \u0110o\u00e0n TNCS H\u1ed3 Ch\u00ed Minh \u2013 \u0110\u1ed9i d\u1ef1 b\u1ecb tin c\u1eady c\u1ee7a \u0110\u1ea3ng C\u1ed9ng s\u1ea3n Vi\u1ec7t Nam\r","search":"H\u00e3y cho bi\u1ebft \u0111\u00e2u kh\u00f4ng ph\u1ea3i t\u00ean Di\u1ec5n \u0111\u00e0n t\u1ea1i \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII? C. \u0110o\u00e0n TNCS H\u1ed3 Ch\u00ed Minh \u2013 \u0110\u1ed9i d\u1ef1 b\u1ecb tin c\u1eady c\u1ee7a \u0110\u1ea3ng C\u1ed9ng s\u1ea3n Vi\u1ec7t Nam\r hay cho biet dau khong phai ten dien dan tai dai hoi doan toan quoc lan thu xii? c. doan tncs ho chi minh \u2013 doi du bi tin cay cua dang cong san viet nam\r"},{"id":70,"question":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c l\u1eadp ch\u1ec9 ti\u00eau nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o v\u1ec1 s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3t \u0111o\u00e0n vi\u00ean, thanh ni\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c tham gia c\u00e1c ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng t\u00ecnh nguy\u1ec7n do t\u1ed5 ch\u1ee9c \u0110o\u00e0n, H\u1ed9i t\u1ed5 ch\u1ee9c trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027?","answer":"C. 50 tri\u1ec7u l\u01b0\u1ee3t\r","search":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c l\u1eadp ch\u1ec9 ti\u00eau nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o v\u1ec1 s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3t \u0111o\u00e0n vi\u00ean, thanh ni\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c tham gia c\u00e1c ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng t\u00ecnh nguy\u1ec7n do t\u1ed5 ch\u1ee9c \u0110o\u00e0n, H\u1ed9i t\u1ed5 ch\u1ee9c trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027? C. 50 tri\u1ec7u l\u01b0\u1ee3t\r van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii xac lap chi tieu nhu the nao ve so luot doan vien, thanh nien duoc tham gia cac hoat dong tinh nguyen do to chuc doan, hoi to chuc trong nhiem ky 2022 \u2013 2027? c. 50 trieu luot\r"},{"id":71,"question":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII \u0111\u00e3 nh\u1eafc l\u1ea1i quan \u0111i\u1ec3m trong V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i XIII c\u1ee7a \u0110\u1ea3ng khi \u0111\u1ec1 c\u1eadp \u0111\u1ebfn c\u00f4ng t\u00e1c b\u1ea3o v\u1ec7, ch\u0103m s\u00f3c, gi\u00e1o d\u1ee5c tr\u1ebb em. H\u00e3y cho bi\u1ebft quan \u0111i\u1ec3m \u0111\u00f3?","answer":"D. D\u00e0nh nh\u1eefng \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n t\u1ed1t nh\u1ea5t, s\u1ef1 ch\u0103m lo chu \u0111\u00e1o nh\u1ea5t cho tr\u1ebb em \u2013 t\u01b0\u01a1ng lai c\u1ee7a \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc\r","search":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII \u0111\u00e3 nh\u1eafc l\u1ea1i quan \u0111i\u1ec3m trong V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i XIII c\u1ee7a \u0110\u1ea3ng khi \u0111\u1ec1 c\u1eadp \u0111\u1ebfn c\u00f4ng t\u00e1c b\u1ea3o v\u1ec7, ch\u0103m s\u00f3c, gi\u00e1o d\u1ee5c tr\u1ebb em. H\u00e3y cho bi\u1ebft quan \u0111i\u1ec3m \u0111\u00f3? D. D\u00e0nh nh\u1eefng \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n t\u1ed1t nh\u1ea5t, s\u1ef1 ch\u0103m lo chu \u0111\u00e1o nh\u1ea5t cho tr\u1ebb em \u2013 t\u01b0\u01a1ng lai c\u1ee7a \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc\r van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii da nhac lai quan diem trong van kien dai hoi xiii cua dang khi de cap den cong tac bao ve, cham soc, giao duc tre em. hay cho biet quan diem do? d. danh nhung dieu kien tot nhat, su cham lo chu dao nhat cho tre em \u2013 tuong lai cua dat nuoc\r"},{"id":72,"question":"H\u00e3y cho bi\u1ebft \u0111\u00e2u l\u00e0 kh\u1ea9u hi\u1ec7u h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng c\u1ee7a \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII?","answer":"C. Kh\u00e1t v\u1ecdng, Ti\u00ean phong, \u0110o\u00e0n k\u1ebft, B\u1ea3n l\u0129nh, S\u00e1ng t\u1ea1o\r","search":"H\u00e3y cho bi\u1ebft \u0111\u00e2u l\u00e0 kh\u1ea9u hi\u1ec7u h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng c\u1ee7a \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII? C. Kh\u00e1t v\u1ecdng, Ti\u00ean phong, \u0110o\u00e0n k\u1ebft, B\u1ea3n l\u0129nh, S\u00e1ng t\u1ea1o\r hay cho biet dau la khau hieu hanh dong cua dai hoi doan toan quoc lan thu xii? c. khat vong, tien phong, doan ket, ban linh, sang tao\r"},{"id":73,"question":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c l\u1eadp ch\u1ec9 ti\u00eau nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o v\u1ec1 t\u1ef7 l\u1ec7 \u0111o\u00e0n k\u1ebft t\u1eadp h\u1ee3p thanh ni\u00ean \u0111\u1ea1t trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027?","answer":"C. 68(%)\r","search":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c l\u1eadp ch\u1ec9 ti\u00eau nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o v\u1ec1 t\u1ef7 l\u1ec7 \u0111o\u00e0n k\u1ebft t\u1eadp h\u1ee3p thanh ni\u00ean \u0111\u1ea1t trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027? C. 68(%)\r van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii xac lap chi tieu nhu the nao ve ty le doan ket tap hop thanh nien dat trong nhiem ky 2022 \u2013 2027? c. 68(%)\r"},{"id":74,"question":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c \u0111\u1ecbnh c\u00f3 bao nhi\u00eau nhi\u1ec7m v\u1ee5 \u0111\u1ed9t ph\u00e1 trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027?","answer":"A. 3 nhi\u1ec7m v\u1ee5 \u0111\u1ed9t ph\u00e1\r","search":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c \u0111\u1ecbnh c\u00f3 bao nhi\u00eau nhi\u1ec7m v\u1ee5 \u0111\u1ed9t ph\u00e1 trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027? A. 3 nhi\u1ec7m v\u1ee5 \u0111\u1ed9t ph\u00e1\r van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii xac dinh co bao nhieu nhiem vu dot pha trong nhiem ky 2022 \u2013 2027? a. 3 nhiem vu dot pha\r"},{"id":75,"question":"\u0110\u00e2u l\u00e0 \u0111i\u1ec3m m\u1edbi trong ch\u1ee7 tr\u01b0\u01a1ng 1+2 nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027?","answer":"C. C\u00e1n b\u1ed9 \u0111o\u00e0n c\u1ea5p trung \u01b0\u01a1ng v\u00e0 c\u1ea5p t\u1ec9nh 1 n\u0103m t\u1ed1i thi\u1ec3u c\u00f3 2 th\u00e1ng li\u00ean t\u1ee5c \u0111i c\u00f4ng t\u00e1c t\u1ea1i c\u01a1 s\u1edf\r","search":"\u0110\u00e2u l\u00e0 \u0111i\u1ec3m m\u1edbi trong ch\u1ee7 tr\u01b0\u01a1ng 1+2 nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027? C. C\u00e1n b\u1ed9 \u0111o\u00e0n c\u1ea5p trung \u01b0\u01a1ng v\u00e0 c\u1ea5p t\u1ec9nh 1 n\u0103m t\u1ed1i thi\u1ec3u c\u00f3 2 th\u00e1ng li\u00ean t\u1ee5c \u0111i c\u00f4ng t\u00e1c t\u1ea1i c\u01a1 s\u1edf\r dau la diem moi trong chu truong 1+2 nhiem ky 2022 \u2013 2027? c. can bo doan cap trung uong va cap tinh 1 nam toi thieu co 2 thang lien tuc di cong tac tai co so\r"},{"id":76,"question":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c \u0111\u1ecbnh tri\u1ec3n khai bao nhi\u00eau ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh, \u0111\u1ec1 \u00e1n tr\u1ecdng \u0111i\u1ec3m trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027?","answer":"B. 10 ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh, \u0111\u1ec1 \u00e1n\r","search":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c \u0111\u1ecbnh tri\u1ec3n khai bao nhi\u00eau ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh, \u0111\u1ec1 \u00e1n tr\u1ecdng \u0111i\u1ec3m trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027? B. 10 ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh, \u0111\u1ec1 \u00e1n\r van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii xac dinh trien khai bao nhieu chuong trinh, de an trong diem trong nhiem ky 2022 \u2013 2027? b. 10 chuong trinh, de an\r"},{"id":77,"question":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c l\u1eadp ch\u1ec9 ti\u00eau nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o v\u1ec1 s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3t thanh thi\u1ebfu ni\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c t\u01b0 v\u1ea5n h\u01b0\u1edbng nghi\u1ec7p v\u00e0 vi\u1ec7c l\u00e0m trong ch\u1ec9 ti\u00eau nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027?","answer":"A. 12 tri\u1ec7u l\u01b0\u1ee3t thanh thi\u1ebfu ni\u00ean\r","search":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c l\u1eadp ch\u1ec9 ti\u00eau nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o v\u1ec1 s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3t thanh thi\u1ebfu ni\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c t\u01b0 v\u1ea5n h\u01b0\u1edbng nghi\u1ec7p v\u00e0 vi\u1ec7c l\u00e0m trong ch\u1ec9 ti\u00eau nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027? A. 12 tri\u1ec7u l\u01b0\u1ee3t thanh thi\u1ebfu ni\u00ean\r van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii xac lap chi tieu nhu the nao ve so luot thanh thieu nien duoc tu van huong nghiep va viec lam trong chi tieu nhiem ky 2022 \u2013 2027? a. 12 trieu luot thanh thieu nien\r"},{"id":78,"question":"\u0110\u00e2u l\u00e0 t\u00ean c\u1ee7a ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh \u0111\u1ed3ng h\u00e0nh v\u1edbi thanh ni\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c \u0111\u1ecbnh trong V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII?","answer":"A. \u0110\u1ed3ng h\u00e0nh v\u1edbi thanh ni\u00ean kh\u1edfi nghi\u1ec7p, l\u1eadp nghi\u1ec7p\r","search":"\u0110\u00e2u l\u00e0 t\u00ean c\u1ee7a ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh \u0111\u1ed3ng h\u00e0nh v\u1edbi thanh ni\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c \u0111\u1ecbnh trong V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII? A. \u0110\u1ed3ng h\u00e0nh v\u1edbi thanh ni\u00ean kh\u1edfi nghi\u1ec7p, l\u1eadp nghi\u1ec7p\r dau la ten cua chuong trinh dong hanh voi thanh nien duoc xac dinh trong van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii? a. dong hanh voi thanh nien khoi nghiep, lap nghiep\r"},{"id":79,"question":"Trong c\u00e1c ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh, \u0111\u1ec1 \u00e1n tr\u1ecdng \u0111i\u1ec3m nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027, c\u00f3 bao nhi\u00eau ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh, \u0111\u1ec1 \u00e1n \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c \u0111\u1ecbnh trong Chi\u1ebfn l\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t tri\u1ec3n thanh ni\u00ean Vi\u1ec7t Nam giai \u0111o\u1ea1n 2021 \u2013 2030?","answer":"C. 7 ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh, \u0111\u1ec1 \u00e1n\r","search":"Trong c\u00e1c ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh, \u0111\u1ec1 \u00e1n tr\u1ecdng \u0111i\u1ec3m nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027, c\u00f3 bao nhi\u00eau ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh, \u0111\u1ec1 \u00e1n \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c \u0111\u1ecbnh trong Chi\u1ebfn l\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t tri\u1ec3n thanh ni\u00ean Vi\u1ec7t Nam giai \u0111o\u1ea1n 2021 \u2013 2030? C. 7 ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh, \u0111\u1ec1 \u00e1n\r trong cac chuong trinh, de an trong diem nhiem ky 2022 \u2013 2027, co bao nhieu chuong trinh, de an da duoc xac dinh trong chien luoc phat trien thanh nien viet nam giai doan 2021 \u2013 2030? c. 7 chuong trinh, de an\r"},{"id":80,"question":"Trong ph\u00e1t bi\u1ec3u ch\u1ec9 \u0111\u1ea1o \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII, \u0111\u1ed3ng ch\u00ed T\u1ed5ng B\u00ed th\u01b0 Nguy\u1ec5n Ph\u00fa Tr\u1ecdng \u0111\u00e3 d\u1eb7n thanh ni\u00ean ph\u1ea3i \u201cti\u00ean phong\u201d tr\u00ean nh\u1eefng l\u0129nh v\u1ef1c n\u00e0o?","answer":"A. Trau d\u1ed3i \u0111\u1ea1o \u0111\u1ee9c c\u00e1ch m\u1ea1ng, h\u1ecdc t\u1eadp, r\u00e8n luy\u1ec7n, lao \u0111\u1ed9ng, s\u1ea3n xu\u1ea5t, s\u00e1ng t\u1ea1o, th\u1ef1c hi\u1ec7n nhi\u1ec7m v\u1ee5 ch\u00ednh tr\u1ecb, chia s\u1ebb c\u00f9ng c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng, b\u1ea3o v\u1ec7 v\u1eefng ch\u1eafc \u0111\u1ed9c l\u1eadp, ch\u1ee7 quy\u1ec1n to\u00e0n v\u1eb9n l\u00e3nh th\u1ed5 c\u1ee7a T\u1ed5 qu\u1ed1c v\u00e0 gi\u1eef g\u00ecn an ninh tr\u1eadt t\u1ef1\r","search":"Trong ph\u00e1t bi\u1ec3u ch\u1ec9 \u0111\u1ea1o \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII, \u0111\u1ed3ng ch\u00ed T\u1ed5ng B\u00ed th\u01b0 Nguy\u1ec5n Ph\u00fa Tr\u1ecdng \u0111\u00e3 d\u1eb7n thanh ni\u00ean ph\u1ea3i \u201cti\u00ean phong\u201d tr\u00ean nh\u1eefng l\u0129nh v\u1ef1c n\u00e0o? A. Trau d\u1ed3i \u0111\u1ea1o \u0111\u1ee9c c\u00e1ch m\u1ea1ng, h\u1ecdc t\u1eadp, r\u00e8n luy\u1ec7n, lao \u0111\u1ed9ng, s\u1ea3n xu\u1ea5t, s\u00e1ng t\u1ea1o, th\u1ef1c hi\u1ec7n nhi\u1ec7m v\u1ee5 ch\u00ednh tr\u1ecb, chia s\u1ebb c\u00f9ng c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng, b\u1ea3o v\u1ec7 v\u1eefng ch\u1eafc \u0111\u1ed9c l\u1eadp, ch\u1ee7 quy\u1ec1n to\u00e0n v\u1eb9n l\u00e3nh th\u1ed5 c\u1ee7a T\u1ed5 qu\u1ed1c v\u00e0 gi\u1eef g\u00ecn an ninh tr\u1eadt t\u1ef1\r trong phat bieu chi dao dai hoi doan toan quoc lan thu xii, dong chi tong bi thu nguyen phu trong da dan thanh nien phai \u201ctien phong\u201d tren nhung linh vuc nao? a. trau doi dao duc cach mang, hoc tap, ren luyen, lao dong, san xuat, sang tao, thuc hien nhiem vu chinh tri, chia se cung cong dong, bao ve vung chac doc lap, chu quyen toan ven lanh tho cua to quoc va giu gin an ninh trat tu\r"},{"id":81,"question":"C\u00e1c ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh \u0111\u1ed3ng h\u00e0nh v\u1edbi thanh ni\u00ean trong V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII \u0111\u1ec1u \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ed1 c\u1ee5c g\u1ed3m nh\u1eefng nh\u00f3m gi\u1ea3i ph\u00e1p ch\u00ednh, h\u00e3y cho bi\u1ebft nh\u1eefng nh\u00f3m gi\u1ea3i ph\u00e1p \u0111\u00f3?","answer":"A. X\u00e2y d\u1ef1ng m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng, ch\u0103m lo, h\u1ed7 tr\u1ee3 thanh ni\u00ean, tham m\u01b0u c\u01a1 ch\u1ebf, ch\u00ednh s\u00e1ch, ph\u00e1p lu\u1eadt\r","search":"C\u00e1c ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh \u0111\u1ed3ng h\u00e0nh v\u1edbi thanh ni\u00ean trong V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII \u0111\u1ec1u \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ed1 c\u1ee5c g\u1ed3m nh\u1eefng nh\u00f3m gi\u1ea3i ph\u00e1p ch\u00ednh, h\u00e3y cho bi\u1ebft nh\u1eefng nh\u00f3m gi\u1ea3i ph\u00e1p \u0111\u00f3? A. X\u00e2y d\u1ef1ng m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng, ch\u0103m lo, h\u1ed7 tr\u1ee3 thanh ni\u00ean, tham m\u01b0u c\u01a1 ch\u1ebf, ch\u00ednh s\u00e1ch, ph\u00e1p lu\u1eadt\r cac chuong trinh dong hanh voi thanh nien trong van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii deu duoc bo cuc gom nhung nhom giai phap chinh, hay cho biet nhung nhom giai phap do? a. xay dung moi truong, cham lo, ho tro thanh nien, tham muu co che, chinh sach, phap luat\r"},{"id":82,"question":"\u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0111\u1ea1i bi\u1ec3u \u0110o\u00e0n TNCS H\u1ed3 Ch\u00ed Minh to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII, nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027 di\u1ec5n v\u00e0o th\u1eddi gian n\u00e0o?","answer":"B. T\u1eeb ng\u00e0y 14 \u2013 16\/12\/2022\r","search":"\u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0111\u1ea1i bi\u1ec3u \u0110o\u00e0n TNCS H\u1ed3 Ch\u00ed Minh to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII, nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027 di\u1ec5n v\u00e0o th\u1eddi gian n\u00e0o? B. T\u1eeb ng\u00e0y 14 \u2013 16\/12\/2022\r dai hoi dai bieu doan tncs ho chi minh toan quoc lan thu xii, nhiem ky 2022 \u2013 2027 dien vao thoi gian nao? b. tu ngay 14 \u2013 16\/12\/2022\r"},{"id":83,"question":"\u0110\u00e2u l\u00e0 ph\u01b0\u01a1ng ch\u00e2m trong c\u00f4ng t\u00e1c b\u1ea3o v\u1ec7 n\u1ec1n t\u1ea3ng t\u01b0 t\u01b0\u1edfng c\u1ee7a \u0110\u1ea3ng, \u0111\u1ea5u tranh ph\u1ea3n b\u00e1c c\u00e1c lu\u1eadn \u0111i\u1ec7u xuy\u00ean t\u1ea1c, th\u00f9 \u0111\u1ecbch trong V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII?","answer":"D. Nh\u1eadn th\u1ee9c \u0111\u00fang, th\u00f4ng tin \u0111\u1ee7, h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng nhanh, k\u1ebft n\u1ed1i m\u1ea1nh, lan to\u1ea3 r\u1ed9ng\r","search":"\u0110\u00e2u l\u00e0 ph\u01b0\u01a1ng ch\u00e2m trong c\u00f4ng t\u00e1c b\u1ea3o v\u1ec7 n\u1ec1n t\u1ea3ng t\u01b0 t\u01b0\u1edfng c\u1ee7a \u0110\u1ea3ng, \u0111\u1ea5u tranh ph\u1ea3n b\u00e1c c\u00e1c lu\u1eadn \u0111i\u1ec7u xuy\u00ean t\u1ea1c, th\u00f9 \u0111\u1ecbch trong V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII? D. Nh\u1eadn th\u1ee9c \u0111\u00fang, th\u00f4ng tin \u0111\u1ee7, h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng nhanh, k\u1ebft n\u1ed1i m\u1ea1nh, lan to\u1ea3 r\u1ed9ng\r dau la phuong cham trong cong tac bao ve nen tang tu tuong cua dang, dau tranh phan bac cac luan dieu xuyen tac, thu dich trong van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii? d. nhan thuc dung, thong tin du, hanh dong nhanh, ket noi manh, lan toa rong\r"},{"id":84,"question":"\u0110\u00e2u l\u00e0 ph\u01b0\u01a1ng ch\u00e2m trong c\u00f4ng t\u00e1c \u0111o\u00e0n k\u1ebft t\u1eadp h\u1ee3p thanh ni\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c \u0111\u1ecbnh trong V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII?","answer":"C. \u0110o\u00e0n m\u1ea1nh, H\u1ed9i r\u1ed9ng\r","search":"\u0110\u00e2u l\u00e0 ph\u01b0\u01a1ng ch\u00e2m trong c\u00f4ng t\u00e1c \u0111o\u00e0n k\u1ebft t\u1eadp h\u1ee3p thanh ni\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c \u0111\u1ecbnh trong V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII? C. \u0110o\u00e0n m\u1ea1nh, H\u1ed9i r\u1ed9ng\r dau la phuong cham trong cong tac doan ket tap hop thanh nien duoc xac dinh trong van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii? c. doan manh, hoi rong\r"},{"id":85,"question":"\u0110\u00e2u l\u00e0 t\u00ean phong tr\u00e0o h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng c\u00e1ch m\u1ea1ng c\u1ee7a \u0110o\u00e0n trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027 \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c \u0111\u1ecbnh trong V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII?","answer":"C. Tu\u1ed5i tr\u1ebb chung tay x\u00e2y d\u1ef1ng n\u00f4ng th\u00f4n m\u1edbi\r","search":"\u0110\u00e2u l\u00e0 t\u00ean phong tr\u00e0o h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng c\u00e1ch m\u1ea1ng c\u1ee7a \u0110o\u00e0n trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027 \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c \u0111\u1ecbnh trong V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII? C. Tu\u1ed5i tr\u1ebb chung tay x\u00e2y d\u1ef1ng n\u00f4ng th\u00f4n m\u1edbi\r dau la ten phong trao hanh dong cach mang cua doan trong nhiem ky 2022 \u2013 2027 duoc xac dinh trong van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii? c. tuoi tre chung tay xay dung nong thon moi\r"},{"id":86,"question":"\u0110\u00e2u l\u00e0 m\u1ed9t gi\u1ea3i ph\u00e1p m\u1edbi trong Ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng th\u1ef1c hi\u1ec7n Ngh\u1ecb quy\u1ebft \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII v\u1ec1 tri\u1ec3n khai phong tr\u00e0o \u201cThanh ni\u00ean t\u00ecnh nguy\u1ec7n\u201d?","answer":"A. X\u00e2y d\u1ef1ng \u201cNh\u1eadt k\u00fd t\u00ecnh nguy\u1ec7n\u201d cho \u0111o\u00e0n vi\u00ean tr\u00ean \u1ee8ng d\u1ee5ng Thanh ni\u00ean Vi\u1ec7t Nam\r","search":"\u0110\u00e2u l\u00e0 m\u1ed9t gi\u1ea3i ph\u00e1p m\u1edbi trong Ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng th\u1ef1c hi\u1ec7n Ngh\u1ecb quy\u1ebft \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII v\u1ec1 tri\u1ec3n khai phong tr\u00e0o \u201cThanh ni\u00ean t\u00ecnh nguy\u1ec7n\u201d? A. X\u00e2y d\u1ef1ng \u201cNh\u1eadt k\u00fd t\u00ecnh nguy\u1ec7n\u201d cho \u0111o\u00e0n vi\u00ean tr\u00ean \u1ee8ng d\u1ee5ng Thanh ni\u00ean Vi\u1ec7t Nam\r dau la mot giai phap moi trong chuong trinh hanh dong thuc hien nghi quyet dai hoi doan toan quoc lan thu xii ve trien khai phong trao \u201cthanh nien tinh nguyen\u201d? a. xay dung \u201cnhat ky tinh nguyen\u201d cho doan vien tren ung dung thanh nien viet nam\r"},{"id":87,"question":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c l\u1eadp ch\u1ec9 ti\u00eau nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o v\u1ec1 t\u1ef7 l\u1ec7 thanh thi\u1ebfu nhi \u0111\u01b0\u1ee3c ti\u1ebfp c\u1eadn c\u00e1c ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng n\u00e2ng cao n\u0103ng l\u1ef1c s\u1ed1 do t\u1ed5 ch\u1ee9c \u0110o\u00e0n, H\u1ed9i, \u0110\u1ed9i c\u00e1c c\u1ea5p tri\u1ec3n khai th\u1ef1c hi\u1ec7n trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027?","answer":"A. 60% thanh thi\u1ebfu nhi\r","search":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c l\u1eadp ch\u1ec9 ti\u00eau nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o v\u1ec1 t\u1ef7 l\u1ec7 thanh thi\u1ebfu nhi \u0111\u01b0\u1ee3c ti\u1ebfp c\u1eadn c\u00e1c ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng n\u00e2ng cao n\u0103ng l\u1ef1c s\u1ed1 do t\u1ed5 ch\u1ee9c \u0110o\u00e0n, H\u1ed9i, \u0110\u1ed9i c\u00e1c c\u1ea5p tri\u1ec3n khai th\u1ef1c hi\u1ec7n trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2022 \u2013 2027? A. 60% thanh thi\u1ebfu nhi\r van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii xac lap chi tieu nhu the nao ve ty le thanh thieu nhi duoc tiep can cac hoat dong nang cao nang luc so do to chuc doan, hoi, doi cac cap trien khai thuc hien trong nhiem ky 2022 \u2013 2027? a. 60% thanh thieu nhi\r"},{"id":88,"question":"\u0110\u00e2u kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 n\u1ed9i h\u00e0m c\u1ee7a phong tr\u00e0o \u201cThanh ni\u00ean t\u00ecnh nguy\u1ec7n\u201d trong V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII?","answer":"B. T\u00ecnh nguy\u1ec7n trong h\u1ecdc t\u1eadp\r","search":"\u0110\u00e2u kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 n\u1ed9i h\u00e0m c\u1ee7a phong tr\u00e0o \u201cThanh ni\u00ean t\u00ecnh nguy\u1ec7n\u201d trong V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII? B. T\u00ecnh nguy\u1ec7n trong h\u1ecdc t\u1eadp\r dau khong phai la noi ham cua phong trao \u201cthanh nien tinh nguyen\u201d trong van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii? b. tinh nguyen trong hoc tap\r"},{"id":89,"question":"\u0110\u00e2u l\u00e0 nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh kh\u00e1i qu\u00e1t v\u1ec1 k\u1ebft qu\u1ea3 c\u00f4ng t\u00e1c gi\u00e1o d\u1ee5c c\u1ee7a \u0110o\u00e0n nhi\u1ec7m k\u1ef3 2017 \u2013 2022 trong V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII?","answer":"C. C\u1ea3 hai nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh (1) v\u00e0 (2) \u0111\u1ec1u \u0111\u00fang\r","search":"\u0110\u00e2u l\u00e0 nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh kh\u00e1i qu\u00e1t v\u1ec1 k\u1ebft qu\u1ea3 c\u00f4ng t\u00e1c gi\u00e1o d\u1ee5c c\u1ee7a \u0110o\u00e0n nhi\u1ec7m k\u1ef3 2017 \u2013 2022 trong V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII? C. C\u1ea3 hai nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh (1) v\u00e0 (2) \u0111\u1ec1u \u0111\u00fang\r dau la nhan dinh khai quat ve ket qua cong tac giao duc cua doan nhiem ky 2017 \u2013 2022 trong van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii? c. ca hai nhan dinh (1) va (2) deu dung\r"},{"id":90,"question":"\u0110\u00e2u l\u00e0 m\u1ed9t gi\u1ea3i ph\u00e1p m\u1edbi trong Ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng th\u1ef1c hi\u1ec7n Ngh\u1ecb quy\u1ebft \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII v\u1ec1 tri\u1ec3n khai phong tr\u00e0o \u201cThanh ni\u00ean t\u00ecnh nguy\u1ec7n\u201d?","answer":"A. Khuy\u1ebfn kh\u00edch \u0110o\u00e0n c\u1ea5p t\u1ec9nh t\u1ed5 ch\u1ee9c \u00edt nh\u1ea5t 02 ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng t\u00ecnh nguy\u1ec7n tr\u1ef1c tuy\u1ebfn\/n\u0103m\r","search":"\u0110\u00e2u l\u00e0 m\u1ed9t gi\u1ea3i ph\u00e1p m\u1edbi trong Ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng th\u1ef1c hi\u1ec7n Ngh\u1ecb quy\u1ebft \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII v\u1ec1 tri\u1ec3n khai phong tr\u00e0o \u201cThanh ni\u00ean t\u00ecnh nguy\u1ec7n\u201d? A. Khuy\u1ebfn kh\u00edch \u0110o\u00e0n c\u1ea5p t\u1ec9nh t\u1ed5 ch\u1ee9c \u00edt nh\u1ea5t 02 ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng t\u00ecnh nguy\u1ec7n tr\u1ef1c tuy\u1ebfn\/n\u0103m\r dau la mot giai phap moi trong chuong trinh hanh dong thuc hien nghi quyet dai hoi doan toan quoc lan thu xii ve trien khai phong trao \u201cthanh nien tinh nguyen\u201d? a. khuyen khich doan cap tinh to chuc it nhat 02 hoat dong tinh nguyen truc tuyen\/nam\r"},{"id":91,"question":"C\u00f3 bao nhi\u00eau nhi\u1ec7m v\u1ee5, gi\u1ea3i ph\u00e1p c\u01a1 b\u1ea3n tr\u00ean c\u00e1c m\u1eb7t c\u00f4ng t\u00e1c \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c \u0111\u1ecbnh trong V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII?","answer":"B. 7 nhi\u1ec7m v\u1ee5, gi\u1ea3i ph\u00e1p\r","search":"C\u00f3 bao nhi\u00eau nhi\u1ec7m v\u1ee5, gi\u1ea3i ph\u00e1p c\u01a1 b\u1ea3n tr\u00ean c\u00e1c m\u1eb7t c\u00f4ng t\u00e1c \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c \u0111\u1ecbnh trong V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII? B. 7 nhi\u1ec7m v\u1ee5, gi\u1ea3i ph\u00e1p\r co bao nhieu nhiem vu, giai phap co ban tren cac mat cong tac duoc xac dinh trong van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii? b. 7 nhiem vu, giai phap\r"},{"id":92,"question":"H\u00e3y cho bi\u1ebft nh\u1eefng \u0111\u1ecbnh h\u01b0\u1edbng trong ph\u00e1t bi\u1ec3u ch\u1ec9 \u0111\u1ea1o c\u1ee7a \u0111\u1ed3ng ch\u00ed T\u1ed5ng B\u00ed th\u01b0 Nguy\u1ec5n Ph\u00fa Tr\u1ecdng v\u1ec1 nhi\u1ec7m v\u1ee5, gi\u1ea3i ph\u00e1p c\u00f4ng t\u00e1c \u0110o\u00e0n, phong tr\u00e0o thanh thi\u1ebfu nhi trong th\u1eddi gian t\u1edbi?","answer":"A. T\u0103ng c\u01b0\u1eddng c\u00f4ng t\u00e1c gi\u00e1o d\u1ee5c, \u0111\u1ed5i m\u1edbi v\u00e0 n\u00e2ng cao ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng n\u1ed9i dung, ph\u01b0\u01a1ng th\u1ee9c ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng c\u1ee7a \u0110o\u00e0n, \u0111\u1ea9y m\u1ea1nh c\u00e1c phong tr\u00e0o h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng c\u00e1ch m\u1ea1ng, x\u00e2y d\u1ef1ng t\u1ed5 ch\u1ee9c \u0110o\u00e0n v\u1eefng m\u1ea1nh\r","search":"H\u00e3y cho bi\u1ebft nh\u1eefng \u0111\u1ecbnh h\u01b0\u1edbng trong ph\u00e1t bi\u1ec3u ch\u1ec9 \u0111\u1ea1o c\u1ee7a \u0111\u1ed3ng ch\u00ed T\u1ed5ng B\u00ed th\u01b0 Nguy\u1ec5n Ph\u00fa Tr\u1ecdng v\u1ec1 nhi\u1ec7m v\u1ee5, gi\u1ea3i ph\u00e1p c\u00f4ng t\u00e1c \u0110o\u00e0n, phong tr\u00e0o thanh thi\u1ebfu nhi trong th\u1eddi gian t\u1edbi? A. T\u0103ng c\u01b0\u1eddng c\u00f4ng t\u00e1c gi\u00e1o d\u1ee5c, \u0111\u1ed5i m\u1edbi v\u00e0 n\u00e2ng cao ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng n\u1ed9i dung, ph\u01b0\u01a1ng th\u1ee9c ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng c\u1ee7a \u0110o\u00e0n, \u0111\u1ea9y m\u1ea1nh c\u00e1c phong tr\u00e0o h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng c\u00e1ch m\u1ea1ng, x\u00e2y d\u1ef1ng t\u1ed5 ch\u1ee9c \u0110o\u00e0n v\u1eefng m\u1ea1nh\r hay cho biet nhung dinh huong trong phat bieu chi dao cua dong chi tong bi thu nguyen phu trong ve nhiem vu, giai phap cong tac doan, phong trao thanh thieu nhi trong thoi gian toi? a. tang cuong cong tac giao duc, doi moi va nang cao chat luong noi dung, phuong thuc hoat dong cua doan, day manh cac phong trao hanh dong cach mang, xay dung to chuc doan vung manh\r"},{"id":93,"question":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c \u0111\u1ecbnh tri\u1ec3n khai xuy\u00ean su\u1ed1t \u0111\u1ee3t sinh ho\u1ea1t ch\u00ednh tr\u1ecb n\u00e0o \u0111\u1ec3 n\u00e2ng cao \u0111\u1ea1o \u0111\u1ee9c c\u00e1ch m\u1ea1ng trong tu\u1ed5i tr\u1ebb Vi\u1ec7t Nam?","answer":"D. Kh\u00e1t v\u1ecdng c\u1ed1ng hi\u1ebfn, l\u1ebd s\u1ed1ng thanh ni\u00ean\r","search":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c \u0111\u1ecbnh tri\u1ec3n khai xuy\u00ean su\u1ed1t \u0111\u1ee3t sinh ho\u1ea1t ch\u00ednh tr\u1ecb n\u00e0o \u0111\u1ec3 n\u00e2ng cao \u0111\u1ea1o \u0111\u1ee9c c\u00e1ch m\u1ea1ng trong tu\u1ed5i tr\u1ebb Vi\u1ec7t Nam? D. Kh\u00e1t v\u1ecdng c\u1ed1ng hi\u1ebfn, l\u1ebd s\u1ed1ng thanh ni\u00ean\r van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii xac dinh trien khai xuyen suot dot sinh hoat chinh tri nao de nang cao dao duc cach mang trong tuoi tre viet nam? d. khat vong cong hien, le song thanh nien\r"},{"id":94,"question":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII \u0111\u00e1nh gi\u00e1, trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2017 \u2013 2022, t\u1ef7 l\u1ec7 \u0111o\u00e0n k\u1ebft t\u1eadp h\u1ee3p thanh ni\u00ean \u0111\u1ea1t bao nhi\u00eau %?","answer":"B. 66(%)\r","search":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII \u0111\u00e1nh gi\u00e1, trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2017 \u2013 2022, t\u1ef7 l\u1ec7 \u0111o\u00e0n k\u1ebft t\u1eadp h\u1ee3p thanh ni\u00ean \u0111\u1ea1t bao nhi\u00eau %? B. 66(%)\r van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii danh gia, trong nhiem ky 2017 \u2013 2022, ty le doan ket tap hop thanh nien dat bao nhieu %? b. 66(%)\r"},{"id":95,"question":"\u0110\u00e2u l\u00e0 phong tr\u00e0o \u0111\u01b0\u1ee3c tri\u1ec3n khai trong thanh ni\u00ean c\u00f4ng ch\u1ee9c, vi\u00ean ch\u1ee9c?","answer":"B. Ba tr\u00e1ch nhi\u1ec7m\r","search":"\u0110\u00e2u l\u00e0 phong tr\u00e0o \u0111\u01b0\u1ee3c tri\u1ec3n khai trong thanh ni\u00ean c\u00f4ng ch\u1ee9c, vi\u00ean ch\u1ee9c? B. Ba tr\u00e1ch nhi\u1ec7m\r dau la phong trao duoc trien khai trong thanh nien cong chuc, vien chuc? b. ba trach nhiem\r"},{"id":96,"question":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c \u0111\u1ecbnh t\u1eadp trung gi\u1edbi thi\u1ec7u \u0111o\u00e0n vi\u00ean \u01b0u t\u00fa cho \u0110\u1ea3ng xem x\u00e9t k\u1ebft n\u1ea1p trong nh\u1eefng kh\u1ed1i \u0111\u1ed1i t\u01b0\u1ee3ng n\u00e0o?","answer":"A. C\u00f4ng nh\u00e2n tr\u1ef1c ti\u1ebfp s\u1ea3n xu\u1ea5t, sinh vi\u00ean, l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng v\u0169 trang, tr\u00ed th\u1ee9c tr\u1ebb, thanh ni\u00ean n\u00f4ng th\u00f4n, d\u00e2n t\u1ed9c thi\u1ec3u s\u1ed1, c\u00e1n b\u1ed9 \u0111o\u00e0n c\u01a1 s\u1edf\r","search":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII x\u00e1c \u0111\u1ecbnh t\u1eadp trung gi\u1edbi thi\u1ec7u \u0111o\u00e0n vi\u00ean \u01b0u t\u00fa cho \u0110\u1ea3ng xem x\u00e9t k\u1ebft n\u1ea1p trong nh\u1eefng kh\u1ed1i \u0111\u1ed1i t\u01b0\u1ee3ng n\u00e0o? A. C\u00f4ng nh\u00e2n tr\u1ef1c ti\u1ebfp s\u1ea3n xu\u1ea5t, sinh vi\u00ean, l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng v\u0169 trang, tr\u00ed th\u1ee9c tr\u1ebb, thanh ni\u00ean n\u00f4ng th\u00f4n, d\u00e2n t\u1ed9c thi\u1ec3u s\u1ed1, c\u00e1n b\u1ed9 \u0111o\u00e0n c\u01a1 s\u1edf\r van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii xac dinh tap trung gioi thieu doan vien uu tu cho dang xem xet ket nap trong nhung khoi doi tuong nao? a. cong nhan truc tiep san xuat, sinh vien, luc luong vu trang, tri thuc tre, thanh nien nong thon, dan toc thieu so, can bo doan co so\r"},{"id":97,"question":"\u0110\u00e2u kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 t\u00ean ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh, \u0111\u1ec1 \u00e1n tr\u1ecdng \u0111i\u1ec3m \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c \u0111\u1ecbnh trong V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII?","answer":"D. \u0110\u1ec1 \u00e1n \u201cM\u1edf r\u1ed9ng m\u1eb7t tr\u1eadn \u0111o\u00e0n k\u1ebft, t\u1eadp h\u1ee3p thanh ni\u00ean Vi\u1ec7t Nam trong v\u00e0 ngo\u00e0i n\u01b0\u1edbc giai \u0111o\u1ea1n 2022 \u2013 2030\r","search":"\u0110\u00e2u kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 t\u00ean ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh, \u0111\u1ec1 \u00e1n tr\u1ecdng \u0111i\u1ec3m \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c \u0111\u1ecbnh trong V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII? D. \u0110\u1ec1 \u00e1n \u201cM\u1edf r\u1ed9ng m\u1eb7t tr\u1eadn \u0111o\u00e0n k\u1ebft, t\u1eadp h\u1ee3p thanh ni\u00ean Vi\u1ec7t Nam trong v\u00e0 ngo\u00e0i n\u01b0\u1edbc giai \u0111o\u1ea1n 2022 \u2013 2030\r dau khong phai la ten chuong trinh, de an trong diem duoc xac dinh trong van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii? d. de an \u201cmo rong mat tran doan ket, tap hop thanh nien viet nam trong va ngoai nuoc giai doan 2022 \u2013 2030\r"},{"id":98,"question":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2017 \u2013 2022, c\u00e1c c\u1ea5p b\u1ed9 \u0110o\u00e0n \u0111\u00e3 tri\u1ec3n khai hi\u1ec7u qu\u1ea3 \u0111\u1ec1 \u00e1n n\u00e0o nh\u1eb1m h\u1ed7 tr\u1ee3 \u0111o\u00e0n vi\u00ean, thanh ni\u00ean trong h\u1ed9i nh\u1eadp qu\u1ed1c t\u1ebf?","answer":"D. \u0110\u1ec1 \u00e1n N\u00e2ng cao n\u0103ng l\u1ef1c ti\u1ebfng Anh cho thanh thi\u1ebfu ni\u00ean Vi\u1ec7t Nam giai \u0111o\u1ea1n 2018 \u2013 2022\r","search":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110o\u00e0n to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh trong nhi\u1ec7m k\u1ef3 2017 \u2013 2022, c\u00e1c c\u1ea5p b\u1ed9 \u0110o\u00e0n \u0111\u00e3 tri\u1ec3n khai hi\u1ec7u qu\u1ea3 \u0111\u1ec1 \u00e1n n\u00e0o nh\u1eb1m h\u1ed7 tr\u1ee3 \u0111o\u00e0n vi\u00ean, thanh ni\u00ean trong h\u1ed9i nh\u1eadp qu\u1ed1c t\u1ebf? D. \u0110\u1ec1 \u00e1n N\u00e2ng cao n\u0103ng l\u1ef1c ti\u1ebfng Anh cho thanh thi\u1ebfu ni\u00ean Vi\u1ec7t Nam giai \u0111o\u1ea1n 2018 \u2013 2022\r van kien dai hoi doan toan quoc lan thu xii nhan dinh trong nhiem ky 2017 \u2013 2022, cac cap bo doan da trien khai hieu qua de an nao nham ho tro doan vien, thanh nien trong hoi nhap quoc te? d. de an nang cao nang luc tieng anh cho thanh thieu nien viet nam giai doan 2018 \u2013 2022\r"},{"id":99,"question":"T\u1eeb n\u0103m 2020, \u0111o\u00e0n vi\u00ean m\u1edbi k\u1ebft n\u1ea1p h\u1ecdc bao nhi\u00eau b\u00e0i h\u1ecdc l\u00fd lu\u1eadn ch\u00ednh tr\u1ecb?","answer":"B. 04 b\u00e0i h\u1ecdc\r","search":"T\u1eeb n\u0103m 2020, \u0111o\u00e0n vi\u00ean m\u1edbi k\u1ebft n\u1ea1p h\u1ecdc bao nhi\u00eau b\u00e0i h\u1ecdc l\u00fd lu\u1eadn ch\u00ednh tr\u1ecb? B. 04 b\u00e0i h\u1ecdc\r tu nam 2020, doan vien moi ket nap hoc bao nhieu bai hoc ly luan chinh tri? b. 04 bai hoc\r"},{"id":100,"question":"Hi\u1ec7n nay, c\u00f3 bao nhi\u00eau \u0111o\u00e0n vi\u00ean \u0110o\u00e0n TNCS H\u1ed3 Ch\u00ed Minh","answer":"A. H\u01a1n 5 tri\u1ec7u\r","search":"Hi\u1ec7n nay, c\u00f3 bao nhi\u00eau \u0111o\u00e0n vi\u00ean \u0110o\u00e0n TNCS H\u1ed3 Ch\u00ed Minh A. H\u01a1n 5 tri\u1ec7u\r hien nay, co bao nhieu doan vien doan tncs ho chi minh a. hon 5 trieu"}]